msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.Users.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 838\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-22 16:30\n"

#. builder.Add(S["Security"], NavigationConstants.AdminMenuSecurityPosition, security => security
#: OrchardCore.Users\AdminMenu.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Users.AdminMenu"
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. .Add(S["Users"], S["Users"].PrefixPosition(), users => users
#. .Add(S["Users"], S["Users"].PrefixPosition(), users => users
#: OrchardCore.Users\AdminMenu.cs:29
#: OrchardCore.Users\AdminMenu.cs:29
msgctxt "OrchardCore.Users.AdminMenu"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#. .Add(S["Settings"], settings => settings
#: OrchardCore.Users\AdminMenu.cs:36
msgctxt "OrchardCore.Users.AdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. .Add(S["User Login"], S["User Login"].PrefixPosition(), login => login
#. .Add(S["User Login"], S["User Login"].PrefixPosition(), login => login
#: OrchardCore.Users\AdminMenu.cs:37
#: OrchardCore.Users\AdminMenu.cs:37
msgctxt "OrchardCore.Users.AdminMenu"
msgid "User Login"
msgstr "用户登录"

#. .Add(S["Security"], security => security
#: OrchardCore.Users\AdminMenu.cs:67
msgctxt "OrchardCore.Users.ChangeEmailAdminMenu"
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. .Add(S["Settings"], settings => settings
#: OrchardCore.Users\AdminMenu.cs:68
msgctxt "OrchardCore.Users.ChangeEmailAdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. .Add(S["User Change email"], S["User Change email"].PrefixPosition(), registration => registration
#. .Add(S["User Change email"], S["User Change email"].PrefixPosition(), registration => registration
#: OrchardCore.Users\AdminMenu.cs:69
#: OrchardCore.Users\AdminMenu.cs:69
msgctxt "OrchardCore.Users.ChangeEmailAdminMenu"
msgid "User Change email"
msgstr "用户更改电子邮件"

#. .Add(S["Security"], security => security
#: OrchardCore.Users\AdminMenu.cs:97
msgctxt "OrchardCore.Users.RegistrationAdminMenu"
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. .Add(S["Settings"], settings => settings
#: OrchardCore.Users\AdminMenu.cs:98
msgctxt "OrchardCore.Users.RegistrationAdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. .Add(S["User Registration"], S["User Registration"].PrefixPosition(), registration => registration
#. .Add(S["User Registration"], S["User Registration"].PrefixPosition(), registration => registration
#: OrchardCore.Users\AdminMenu.cs:99
#: OrchardCore.Users\AdminMenu.cs:99
msgctxt "OrchardCore.Users.RegistrationAdminMenu"
msgid "User Registration"
msgstr "用户注册"

#. .Add(S["Security"], security => security
#: OrchardCore.Users\AdminMenu.cs:127
msgctxt "OrchardCore.Users.ResetPasswordAdminMenu"
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. .Add(S["Settings"], settings => settings
#: OrchardCore.Users\AdminMenu.cs:128
msgctxt "OrchardCore.Users.ResetPasswordAdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. .Add(S["User Reset password"], S["User Reset password"].PrefixPosition(), password => password
#. .Add(S["User Reset password"], S["User Reset password"].PrefixPosition(), password => password
#: OrchardCore.Users\AdminMenu.cs:129
#: OrchardCore.Users\AdminMenu.cs:129
msgctxt "OrchardCore.Users.ResetPasswordAdminMenu"
msgid "User Reset password"
msgstr "用户重置密码"

#. options.For<UserRegistrationAuditTrailEventConfiguration>(User, S => S["User"])
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\Registration\UserRegistrationAuditTrailEventConfiguration.cs:13
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.Registration.UserRegistrationAuditTrailEventConfiguration"
msgid "User"
msgstr "用户"

#. .WithEvent(Registered, S => S["Registered"], S => S["A user was successfully registered."], true);
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\Registration\UserRegistrationAuditTrailEventConfiguration.cs:14
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.Registration.UserRegistrationAuditTrailEventConfiguration"
msgid "Registered"
msgstr "已注册"

#. .WithEvent(Registered, S => S["Registered"], S => S["A user was successfully registered."], true);
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\Registration\UserRegistrationAuditTrailEventConfiguration.cs:14
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.Registration.UserRegistrationAuditTrailEventConfiguration"
msgid "A user was successfully registered."
msgstr "一个用户已成功注册。"

#. options.For<UserResetPasswordAuditTrailEventConfiguration>(User, S => S["User"])
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\ResetPassword\UserResetPasswordAuditTrailEventConfiguration.cs:14
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.ResetPassword.UserResetPasswordAuditTrailEventConfiguration"
msgid "User"
msgstr "用户"

#. .WithEvent(PasswordReset, S => S["Password reset"], S => S["A user successfully reset the password."], true)
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\ResetPassword\UserResetPasswordAuditTrailEventConfiguration.cs:15
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.ResetPassword.UserResetPasswordAuditTrailEventConfiguration"
msgid "Password reset"
msgstr "重置密码"

#. .WithEvent(PasswordReset, S => S["Password reset"], S => S["A user successfully reset the password."], true)
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\ResetPassword\UserResetPasswordAuditTrailEventConfiguration.cs:15
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.ResetPassword.UserResetPasswordAuditTrailEventConfiguration"
msgid "A user successfully reset the password."
msgstr "用户密码重置成功。"

#. .WithEvent(PasswordRecovered, S => S["Password recovered"], S => S["A user successfully recovered the password."], true);
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\ResetPassword\UserResetPasswordAuditTrailEventConfiguration.cs:16
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.ResetPassword.UserResetPasswordAuditTrailEventConfiguration"
msgid "Password recovered"
msgstr "密码已恢复"

#. .WithEvent(PasswordRecovered, S => S["Password recovered"], S => S["A user successfully recovered the password."], true);
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\ResetPassword\UserResetPasswordAuditTrailEventConfiguration.cs:16
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.ResetPassword.UserResetPasswordAuditTrailEventConfiguration"
msgid "A user successfully recovered the password."
msgstr "用户已成功恢复密码。"

#. options.For<UserAuditTrailEventConfiguration>(User, S => S["User"])
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\Services\UserAuditTrailEventConfiguration.cs:21
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.Services.UserAuditTrailEventConfiguration"
msgid "User"
msgstr "用户"

#. .WithEvent(LoggedIn, S => S["Logged in"], S => S["A user was successfully logged in."], true)
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\Services\UserAuditTrailEventConfiguration.cs:22
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.Services.UserAuditTrailEventConfiguration"
msgid "Logged in"
msgstr "已登录"

#. .WithEvent(LoggedIn, S => S["Logged in"], S => S["A user was successfully logged in."], true)
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\Services\UserAuditTrailEventConfiguration.cs:22
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.Services.UserAuditTrailEventConfiguration"
msgid "A user was successfully logged in."
msgstr "用户已成功登录。"

#. .WithEvent(LogInFailed, S => S["Login failed"], S => S["An attempt to login failed."], false) // Intentionally not enabled by default.
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\Services\UserAuditTrailEventConfiguration.cs:23
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.Services.UserAuditTrailEventConfiguration"
msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

#. .WithEvent(LogInFailed, S => S["Login failed"], S => S["An attempt to login failed."], false) // Intentionally not enabled by default.
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\Services\UserAuditTrailEventConfiguration.cs:23
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.Services.UserAuditTrailEventConfiguration"
msgid "An attempt to login failed."
msgstr "尝试登录失败。"

#. .WithEvent(LogInIsLockedOut, S => S["Login account locked"], S => S["An attempt to login failed because the user is locked out."], true)
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\Services\UserAuditTrailEventConfiguration.cs:24
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.Services.UserAuditTrailEventConfiguration"
msgid "Login account locked"
msgstr "登录帐户被锁定"

#. .WithEvent(LogInIsLockedOut, S => S["Login account locked"], S => S["An attempt to login failed because the user is locked out."], true)
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\Services\UserAuditTrailEventConfiguration.cs:24
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.Services.UserAuditTrailEventConfiguration"
msgid "An attempt to login failed because the user is locked out."
msgstr "登录失败，因为用户已被锁定。"

#. .WithEvent(Enabled, S => S["Enabled"], S => S["A user was enabled."], true)
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\Services\UserAuditTrailEventConfiguration.cs:25
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.Services.UserAuditTrailEventConfiguration"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#. .WithEvent(Enabled, S => S["Enabled"], S => S["A user was enabled."], true)
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\Services\UserAuditTrailEventConfiguration.cs:25
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.Services.UserAuditTrailEventConfiguration"
msgid "A user was enabled."
msgstr "用户已经启用"

#. .WithEvent(Disabled, S => S["Disabled"], S => S["A user was disabled."], true)
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\Services\UserAuditTrailEventConfiguration.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.Services.UserAuditTrailEventConfiguration"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#. .WithEvent(Disabled, S => S["Disabled"], S => S["A user was disabled."], true)
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\Services\UserAuditTrailEventConfiguration.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.Services.UserAuditTrailEventConfiguration"
msgid "A user was disabled."
msgstr "用户已被禁用。"

#. .WithEvent(Created, S => S["Created"], S => S["A user was created."], true)
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\Services\UserAuditTrailEventConfiguration.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.Services.UserAuditTrailEventConfiguration"
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#. .WithEvent(Created, S => S["Created"], S => S["A user was created."], true)
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\Services\UserAuditTrailEventConfiguration.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.Services.UserAuditTrailEventConfiguration"
msgid "A user was created."
msgstr "用户已创建。"

#. .WithEvent(Updated, S => S["Updated"], S => S["A user was updated."], true)
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\Services\UserAuditTrailEventConfiguration.cs:28
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.Services.UserAuditTrailEventConfiguration"
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#. .WithEvent(Updated, S => S["Updated"], S => S["A user was updated."], true)
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\Services\UserAuditTrailEventConfiguration.cs:28
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.Services.UserAuditTrailEventConfiguration"
msgid "A user was updated."
msgstr "用户已更新。"

#. .WithEvent(Deleted, S => S["Deleted"], S => S["A user was deleted."], true);
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\Services\UserAuditTrailEventConfiguration.cs:29
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.Services.UserAuditTrailEventConfiguration"
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#. .WithEvent(Deleted, S => S["Deleted"], S => S["A user was deleted."], true);
#: OrchardCore.Users\AuditTrail\Services\UserAuditTrailEventConfiguration.cs:29
msgctxt "OrchardCore.Users.AuditTrail.Services.UserAuditTrailEventConfiguration"
msgid "A user was deleted."
msgstr "用户已被删除。"

#. Context.Output.WriteLine(S["User created successfully"]);
#: OrchardCore.Users\Commands\UserCommands.cs:54
msgctxt "OrchardCore.Users.Commands.UserCommands"
msgid "User created successfully"
msgstr "用户创建成功"

#. ModelState.AddModelError(string.Empty, S["Local login is disabled."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AccountController.cs:166
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AccountController"
msgid "Local login is disabled."
msgstr "本地登录已禁用。"

#. ModelState.AddModelError(string.Empty, S["The account is locked out"]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AccountController.cs:206
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AccountController"
msgid "The account is locked out"
msgstr "此帐户被锁定。"

#. ModelState.AddModelError(string.Empty, S["Invalid login attempt."]);
#. ModelState.AddModelError(string.Empty, S["Invalid login attempt."]);
#. ModelState.AddModelError(string.Empty, S["Invalid login attempt."]);
#. ModelState.AddModelError(string.Empty, S["Invalid login attempt."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AccountController.cs:216
#: OrchardCore.Users\Controllers\AccountController.cs:366
#: OrchardCore.Users\Controllers\AccountController.cs:480
#: OrchardCore.Users\Controllers\AccountController.cs:640
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AccountController"
msgid "Invalid login attempt."
msgstr "登录失败。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Your password has been changed successfully."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AccountController.cs:257
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AccountController"
msgid "Your password has been changed successfully."
msgstr "您的密码已成功更改。"

#. ModelState.AddModelError(string.Empty, S["An error occurred in external provider."]);
#. ModelState.AddModelError(string.Empty, S["An error occurred in external provider."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AccountController.cs:334
#: OrchardCore.Users\Controllers\AccountController.cs:343
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AccountController"
msgid "An error occurred in external provider."
msgstr "在外部提供程序中发生错误。"

#. var message = S["Site does not allow user registration."];
#: OrchardCore.Users\Controllers\AccountController.cs:405
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AccountController"
msgid "Site does not allow user registration."
msgstr "站点不允许用户注册。"

#. }, S["Confirm your account"], _logger);
#. }, S["Confirm your account"], _logger);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AccountController.cs:436
#: OrchardCore.Users\Controllers\AccountController.cs:553
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AccountController"
msgid "Confirm your account"
msgstr "确认您的帐户"

#. ModelState.AddModelError(string.Empty, S["The specified user is not allowed to sign in."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AccountController.cs:841
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AccountController"
msgid "The specified user is not allowed to sign in."
msgstr "指定的用户不允许登录。"

#. ModelState.AddModelError(string.Empty, S["You must confirm your email."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AccountController.cs:857
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AccountController"
msgid "You must confirm your email."
msgstr "请确认您的电子邮箱。"

#. new SelectListItem() { Text = S["All Users"], Value = nameof(UsersFilter.All), Selected = (options.Filter == UsersFilter.All) },
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:142
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "All Users"
msgstr "所有用户"

#. new SelectListItem() { Text = S["Enabled Users"], Value = nameof(UsersFilter.Enabled), Selected = (options.Filter == UsersFilter.Enabled) },
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:143
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Enabled Users"
msgstr "已启用的用户"

#. new SelectListItem() { Text = S["Disabled Users"], Value = nameof(UsersFilter.Disabled), Selected = (options.Filter == UsersFilter.Disabled) }
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:144
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Disabled Users"
msgstr "已禁用的用户"

#. new SelectListItem() { Text = S["Name"], Value = nameof(UsersOrder.Name), Selected = (options.Order == UsersOrder.Name) },
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:152
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. new SelectListItem() { Text = S["Email"], Value = nameof(UsersOrder.Email), Selected = (options.Order == UsersOrder.Email) },
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:153
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#. new SelectListItem() { Text = S["Approve"], Value = nameof(UsersBulkAction.Approve) },
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:160
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#. new SelectListItem() { Text = S["Enable"], Value = nameof(UsersBulkAction.Enable) },
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:161
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#. new SelectListItem() { Text = S["Disable"], Value = nameof(UsersBulkAction.Disable) },
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:162
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#. new SelectListItem() { Text = S["Delete"], Value = nameof(UsersBulkAction.Delete) }
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:163
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. new SelectListItem() { Text = S["Any role"], Value = string.Empty, Selected = options.SelectedRole == string.Empty },
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:182
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Any role"
msgstr ""

#. new SelectListItem() { Text = S["Authenticated (no roles)"], Value = "Authenticated", Selected = string.Equals(options.SelectedRole, "Authenticated", StringComparison.OrdinalIgnoreCase) }
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:183
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Authenticated (no roles)"
msgstr "已验证 (无角色)"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["User {0} successfully approved.", user.UserName]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:265
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User {0} successfully approved."
msgstr "用户 {0} 已审核通过。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["User {0} successfully deleted.", user.UserName]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:272
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User {0} successfully deleted."
msgstr "用户 {0} 已删除。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["User {0} successfully disabled.", user.UserName]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:280
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User {0} successfully disabled."
msgstr "用户 {0} 已禁用。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["User {0} successfully enabled.", user.UserName]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:288
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User {0} successfully enabled."
msgstr "用户 {0} 已启用。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["User created successfully."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:338
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User created successfully."
msgstr "用户创建成功。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["User updated successfully."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:424
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User updated successfully."
msgstr "用户更新成功。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["User deleted successfully."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:478
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User deleted successfully."
msgstr "用户删除成功。"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["Could not delete the user."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:484
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Could not delete the user."
msgstr "无法删除用户。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Password updated correctly."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:531
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Password updated correctly."
msgstr "密码更新正确。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["User unlocked successfully."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:558
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User unlocked successfully."
msgstr "用户解锁成功。"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["Could not unlock the user."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AdminController.cs:564
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Could not unlock the user."
msgstr "无法解锁用户。"

#. ModelState.AddModelError(model.Code, S["Verification code is invalid."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AuthenticatorAppController.cs:95
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AuthenticatorAppController"
msgid "Verification code is invalid."
msgstr "验证码无效。"

#. await Notifier.SuccessAsync(H["Your authenticator app has been verified."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AuthenticatorAppController.cs:104
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AuthenticatorAppController"
msgid "Your authenticator app has been verified."
msgstr "您的身份验证程序已被验证。"

#. await Notifier.SuccessAsync(H["Your authenticator app key has been reset."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\AuthenticatorAppController.cs:141
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.AuthenticatorAppController"
msgid "Your authenticator app key has been reset."
msgstr "您的身份验证器应用密钥已被重置。"

#. ModelState.AddModelError("Email", S["This email is already your current one."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\ChangeEmailController.cs:67
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.ChangeEmailController"
msgid "This email is already your current one."
msgstr "此电子邮箱是您当前的电子邮箱。"

#. ModelState.AddModelError("Email", S["A user with the same email already exists."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\ChangeEmailController.cs:71
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.ChangeEmailController"
msgid "A user with the same email already exists."
msgstr "电子邮箱已被使用。"

#. await Notifier.ErrorAsync(H["We are unable to send you an email at this time. Please try again later."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\EmailAuthenticatorController.cs:113
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.EmailAuthenticatorController"
msgid "We are unable to send you an email at this time. Please try again later."
msgstr "我们现在无法向您发送电子邮件。请稍后再试。"

#. await Notifier.SuccessAsync(H["We have successfully sent an verification code to your email. Please retrieve the code from your email."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\EmailAuthenticatorController.cs:118
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.EmailAuthenticatorController"
msgid "We have successfully sent an verification code to your email. Please retrieve the code from your email."
msgstr "我们已成功发送验证码到您的电子邮件。请从您的电子邮件中检索该代码。"

#. await Notifier.SuccessAsync(H["Your email has been confirmed."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\EmailAuthenticatorController.cs:145
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.EmailAuthenticatorController"
msgid "Your email has been confirmed."
msgstr "您的电子邮件已被确认。"

#. await Notifier.ErrorAsync(H["Unable to confirm your email. Please try again."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\EmailAuthenticatorController.cs:150
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.EmailAuthenticatorController"
msgid "Unable to confirm your email. Please try again."
msgstr "无法确认您的电子邮件。请重试。"

#. var errorMessage = S["The email could not be sent. Please attempt to request the code at a later time."];
#: OrchardCore.Users\Controllers\EmailAuthenticatorController.cs:159
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.EmailAuthenticatorController"
msgid "The email could not be sent. Please attempt to request the code at a later time."
msgstr "无法发送电子邮件。请稍后尝试请求代码。"

#. message = result.Succeeded ? S["A verification code has been sent via email. Please check your email for the code."].Value
#: OrchardCore.Users\Controllers\EmailAuthenticatorController.cs:186
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.EmailAuthenticatorController"
msgid "A verification code has been sent via email. Please check your email for the code."
msgstr "验证码已通过电子邮件发送。请检查您的电子邮件获取验证码。"

#. ModelState.AddModelError("Email", S["Email is required."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\RegistrationController.cs:75
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.RegistrationController"
msgid "Email is required."
msgstr "电子邮件是必需的。"

#. ModelState.AddModelError("Email", S["A user with the same email already exists."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\RegistrationController.cs:85
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.RegistrationController"
msgid "A user with the same email already exists."
msgstr "电子邮箱已被使用。"

#. var iUser = await this.RegisterUser(model, S["Confirm your account"], _logger);
#. await this.SendEmailConfirmationTokenAsync(user, S["Confirm your account"]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\RegistrationController.cs:93
#: OrchardCore.Users\Controllers\RegistrationController.cs:163
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.RegistrationController"
msgid "Confirm your account"
msgstr "确认您的帐户"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Verification email sent."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\RegistrationController.cs:165
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.RegistrationController"
msgid "Verification email sent."
msgstr "已发送验证电子邮件。"

#. await this.SendEmailAsync(user.Email, S["Reset your password"], new LostPasswordViewModel() { User = user, LostPasswordUrl = resetPasswordUrl });
#: OrchardCore.Users\Controllers\ResetPasswordController.cs:85
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.ResetPasswordController"
msgid "Reset your password"
msgstr "重置您的密码 "

#. ModelState.AddModelError(nameof(model.PhoneNumber), S["Invalid phone number used."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\SmsAuthenticatorController.cs:116
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.SmsAuthenticatorController"
msgid "Invalid phone number used."
msgstr "使用的电话号码无效。"

#. await Notifier.ErrorAsync(H["We are unable to send you an SMS message at this time. Please try again later."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\SmsAuthenticatorController.cs:136
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.SmsAuthenticatorController"
msgid "We are unable to send you an SMS message at this time. Please try again later."
msgstr "我们现在无法向您发送短信。请稍后再试。"

#. await Notifier.SuccessAsync(H["We have successfully sent an verification code to your phone number. Please retrieve the code from your device."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\SmsAuthenticatorController.cs:141
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.SmsAuthenticatorController"
msgid "We have successfully sent an verification code to your phone number. Please retrieve the code from your device."
msgstr "我们已成功地向您的手机号码发送了验证码。请从您的设备中检索该代码。"

#. await Notifier.ErrorAsync(H["Unable to find a phone number."]);
#. await Notifier.ErrorAsync(H["Unable to find a phone number."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\SmsAuthenticatorController.cs:160
#: OrchardCore.Users\Controllers\SmsAuthenticatorController.cs:184
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.SmsAuthenticatorController"
msgid "Unable to find a phone number."
msgstr "找不到电话号码。"

#. await Notifier.SuccessAsync(H["Your phone number has been confirmed."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\SmsAuthenticatorController.cs:196
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.SmsAuthenticatorController"
msgid "Your phone number has been confirmed."
msgstr "您的电话号码已被确认。"

#. await Notifier.ErrorAsync(H["Invalid verification code."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\SmsAuthenticatorController.cs:201
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.SmsAuthenticatorController"
msgid "Invalid verification code."
msgstr "无效的验证码。"

#. var errorMessage = S["The SMS message could not be sent. Please attempt to request the code at a later time."];
#: OrchardCore.Users\Controllers\SmsAuthenticatorController.cs:211
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.SmsAuthenticatorController"
msgid "The SMS message could not be sent. Please attempt to request the code at a later time."
msgstr "短信无法发送。请稍后尝试请求代码。"

#. message = result.Succeeded ? S["A verification code has been sent to your phone number. Please check your device for the code."].Value
#: OrchardCore.Users\Controllers\SmsAuthenticatorController.cs:236
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.SmsAuthenticatorController"
msgid "A verification code has been sent to your phone number. Please check your device for the code."
msgstr "验证码已经发送到您的手机号码。请检查您的设备的代码。"

#. await Notifier.ErrorAsync(H["You cannot remove the only active two-factor method."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationBaseController.cs:85
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.TwoFactorAuthenticationBaseController"
msgid "You cannot remove the only active two-factor method."
msgstr ""

#. await Notifier.WarningAsync(H["Your two-factor authentication has been disabled."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationBaseController.cs:95
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.TwoFactorAuthenticationBaseController"
msgid "Your two-factor authentication has been disabled."
msgstr ""

#. await Notifier.ErrorAsync(H["Unable to disable two-factor authentication."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationBaseController.cs:100
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.TwoFactorAuthenticationBaseController"
msgid "Unable to disable two-factor authentication."
msgstr ""

#. await Notifier.WarningAsync(H["New recovery codes were generated."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationBaseController.cs:147
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.TwoFactorAuthenticationBaseController"
msgid "New recovery codes were generated."
msgstr ""

#. await Notifier.ErrorAsync(H["Unable to find an active two-factor provider."]);
#. await Notifier.ErrorAsync(H["Unable to find an active two-factor provider."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationController.cs:86
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationController.cs:121
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.TwoFactorAuthenticationController"
msgid "Unable to find an active two-factor provider."
msgstr ""

#. ModelState.AddModelError(string.Empty, S["The account is locked out."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationController.cs:144
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.TwoFactorAuthenticationController"
msgid "The account is locked out."
msgstr ""

#. ModelState.AddModelError(string.Empty, S["Invalid verification code."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationController.cs:150
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.TwoFactorAuthenticationController"
msgid "Invalid verification code."
msgstr ""

#. ModelState.AddModelError(string.Empty, S["The account is locked out"]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationController.cs:205
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.TwoFactorAuthenticationController"
msgid "The account is locked out"
msgstr ""

#. ModelState.AddModelError(string.Empty, S["Invalid recovery code entered."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationController.cs:212
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.TwoFactorAuthenticationController"
msgid "Invalid recovery code entered."
msgstr ""

#. await Notifier.SuccessAsync(H["Preferences were updated successfully."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationController.cs:261
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.TwoFactorAuthenticationController"
msgid "Preferences were updated successfully."
msgstr ""

#. await Notifier.ErrorAsync(H["Unable to update preferences."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationController.cs:266
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.TwoFactorAuthenticationController"
msgid "Unable to update preferences."
msgstr ""

#. await Notifier.SuccessAsync(H["The current browser has been forgotten. When you login again from this browser you will be prompted for your 2fa code."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationController.cs:284
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.TwoFactorAuthenticationController"
msgid "The current browser has been forgotten. When you login again from this browser you will be prompted for your 2fa code."
msgstr ""

#. await Notifier.ErrorAsync(H["Cannot generate recovery codes for user because they do not have 2FA enabled."]);
#. await Notifier.ErrorAsync(H["Cannot generate recovery codes for user because they do not have 2FA enabled."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationController.cs:301
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationController.cs:320
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.TwoFactorAuthenticationController"
msgid "Cannot generate recovery codes for user because they do not have 2FA enabled."
msgstr ""

#. await Notifier.SuccessAsync(H["You have generated new recovery codes."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationController.cs:329
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.TwoFactorAuthenticationController"
msgid "You have generated new recovery codes."
msgstr ""

#. await Notifier.ErrorAsync(H["To enable two-factor authentication, enable at least one two-factor method."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationController.cs:371
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.TwoFactorAuthenticationController"
msgid "To enable two-factor authentication, enable at least one two-factor method."
msgstr ""

#. await Notifier.SuccessAsync(H["Two-factor authentication has been enabled."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationController.cs:378
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.TwoFactorAuthenticationController"
msgid "Two-factor authentication has been enabled."
msgstr ""

#. await Notifier.WarningAsync(H["Two-factor authentication cannot be disabled for the current user."]);
#. await Notifier.WarningAsync(H["Two-factor authentication cannot be disabled for the current user."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationController.cs:394
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationController.cs:413
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.TwoFactorAuthenticationController"
msgid "Two-factor authentication cannot be disabled for the current user."
msgstr ""

#. await Notifier.ErrorAsync(H["Unexpected error occurred disabling two-factor authentication."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationController.cs:421
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.TwoFactorAuthenticationController"
msgid "Unexpected error occurred disabling two-factor authentication."
msgstr ""

#. await Notifier.WarningAsync(H["Two-factor authentication has been disabled."]);
#: OrchardCore.Users\Controllers\TwoFactorAuthenticationController.cs:425
msgctxt "OrchardCore.Users.Controllers.TwoFactorAuthenticationController"
msgid "Two-factor authentication has been disabled."
msgstr ""

#. context.Updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(model.Roles), S["Select at least one role."]);
#: OrchardCore.Users\Drivers\RoleLoginSettingsDisplayDriver.cs:77
msgctxt "OrchardCore.Users.Drivers.RoleLoginSettingsDisplayDriver"
msgid "Select at least one role."
msgstr ""

#. context.Updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(section.NumberOfRecoveryCodesToGenerate), S["Number of Recovery Codes to Generate should be grater than 0."]);
#: OrchardCore.Users\Drivers\TwoFactorLoginSettingsDisplayDriver.cs:55
msgctxt "OrchardCore.Users.Drivers.TwoFactorLoginSettingsDisplayDriver"
msgid "Number of Recovery Codes to Generate should be grater than 0."
msgstr ""

#. context.Updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(model.Password), S["A password is required"]);
#: OrchardCore.Users\Drivers\UserDisplayDriver.cs:99
msgctxt "OrchardCore.Users.Drivers.UserDisplayDriver"
msgid "A password is required"
msgstr "密码为必填项。"

#. context.Updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(model.Password), S["The password and the password confirmation fields must match."]);
#: OrchardCore.Users\Drivers\UserDisplayDriver.cs:104
msgctxt "OrchardCore.Users.Drivers.UserDisplayDriver"
msgid "The password and the password confirmation fields must match."
msgstr "密码和密码确认字段必须匹配。"

#. await _notifier.WarningAsync(H["Cannot disable the only enabled administrator."]);
#: OrchardCore.Users\Drivers\UserDisplayDriver.cs:124
msgctxt "OrchardCore.Users.Drivers.UserDisplayDriver"
msgid "Cannot disable the only enabled administrator."
msgstr "无法禁用唯一启用的管理员。"

#. context.Updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(phoneNumberModel.PhoneNumber), S["Please provide a valid phone number."]);
#. context.Updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(phoneNumberModel.PhoneNumber), S["Please provide a valid phone number."]);
#: OrchardCore.Users\Drivers\UserInformationDisplayDriver.cs:111
#: OrchardCore.Users\Drivers\UserInformationDisplayDriver.cs:140
msgctxt "OrchardCore.Users.Drivers.UserInformationDisplayDriver"
msgid "Please provide a valid phone number."
msgstr ""

#. services.AddSiteSettingsPropertyDeploymentStep<LoginSettings, LoginDeploymentStartup>(S => S["Login settings"], S => S["Exports the Login settings."]);
#: OrchardCore.Users\Startup.cs:336
msgctxt "OrchardCore.Users.LoginDeploymentStartup"
msgid "Login settings"
msgstr "登录设置"

#. services.AddSiteSettingsPropertyDeploymentStep<LoginSettings, LoginDeploymentStartup>(S => S["Login settings"], S => S["Exports the Login settings."]);
#: OrchardCore.Users\Startup.cs:336
msgctxt "OrchardCore.Users.LoginDeploymentStartup"
msgid "Exports the Login settings."
msgstr "导出登录设置。"

#. services.AddSiteSettingsPropertyDeploymentStep<ChangeEmailDeploymentStartup, ChangeEmailDeploymentStartup>(S => S["Change Email settings"], S => S["Exports the Change Email settings."]);
#: OrchardCore.Users\Startup.cs:383
msgctxt "OrchardCore.Users.ChangeEmailDeploymentStartup"
msgid "Change Email settings"
msgstr "更改电子邮件设置"

#. services.AddSiteSettingsPropertyDeploymentStep<ChangeEmailDeploymentStartup, ChangeEmailDeploymentStartup>(S => S["Change Email settings"], S => S["Exports the Change Email settings."]);
#: OrchardCore.Users\Startup.cs:383
msgctxt "OrchardCore.Users.ChangeEmailDeploymentStartup"
msgid "Exports the Change Email settings."
msgstr "导出更改电子邮件设置。"

#. services.AddSiteSettingsPropertyDeploymentStep<RegistrationSettings, RegistrationDeploymentStartup>(S => S["Registration settings"], S => S["Exports the Registration settings."]);
#: OrchardCore.Users\Startup.cs:437
msgctxt "OrchardCore.Users.RegistrationDeploymentStartup"
msgid "Registration settings"
msgstr "注册设置"

#. services.AddSiteSettingsPropertyDeploymentStep<RegistrationSettings, RegistrationDeploymentStartup>(S => S["Registration settings"], S => S["Exports the Registration settings."]);
#: OrchardCore.Users\Startup.cs:437
msgctxt "OrchardCore.Users.RegistrationDeploymentStartup"
msgid "Exports the Registration settings."
msgstr "导出注册设置。"

#. services.AddSiteSettingsPropertyDeploymentStep<ResetPasswordSettings, ResetPasswordDeploymentStartup>(S => S["Reset Password settings"], S => S["Exports the Reset Password settings."]);
#: OrchardCore.Users\Startup.cs:497
msgctxt "OrchardCore.Users.ResetPasswordDeploymentStartup"
msgid "Reset Password settings"
msgstr "重置密码设置"

#. services.AddSiteSettingsPropertyDeploymentStep<ResetPasswordSettings, ResetPasswordDeploymentStartup>(S => S["Reset Password settings"], S => S["Exports the Reset Password settings."]);
#: OrchardCore.Users\Startup.cs:497
msgctxt "OrchardCore.Users.ResetPasswordDeploymentStartup"
msgid "Exports the Reset Password settings."
msgstr "导出重置密码设置。"

#. [Required(ErrorMessage = "Email is required.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\ChangeEmailViewModel.cs:7
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.ChangeEmailViewModel"
msgid "Email is required."
msgstr "电子邮件是必需的。"

#. [Email.EmailAddress(ErrorMessage = "Invalid Email.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\ChangeEmailViewModel.cs:8
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.ChangeEmailViewModel"
msgid "Invalid Email."
msgstr "电子信箱无效。"

#. [Required(ErrorMessage = "Current password is required.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\ChangePasswordViewModel.cs:7
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.ChangePasswordViewModel"
msgid "Current password is required."
msgstr "当前密码是必需的。"

#. [Required(ErrorMessage = "Password is required.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\ChangePasswordViewModel.cs:11
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.ChangePasswordViewModel"
msgid "Password is required."
msgstr "密码是必需的。"

#. [Compare(nameof(Password), ErrorMessage = "The new password and confirmation password do not match.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\ChangePasswordViewModel.cs:15
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.ChangePasswordViewModel"
msgid "The new password and confirmation password do not match."
msgstr "两次输入密码不一致。"

#. [Required(ErrorMessage = "Email is required.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\EditUserEmailViewModel.cs:8
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.EditUserEmailViewModel"
msgid "Email is required."
msgstr "电子邮件是必需的。"

#. [Email.EmailAddress(ErrorMessage = "Invalid Email.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\EditUserEmailViewModel.cs:9
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.EditUserEmailViewModel"
msgid "Invalid Email."
msgstr "无效的电子邮件"

#. [Required(ErrorMessage = "Email is required.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\ForgotPasswordViewModel.cs:7
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.ForgotPasswordViewModel"
msgid "Email is required."
msgstr "电子邮件是必需的。"

#. [Email.EmailAddress(ErrorMessage = "Invalid Email.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\ForgotPasswordViewModel.cs:8
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.ForgotPasswordViewModel"
msgid "Invalid Email."
msgstr "邮箱地址无效"

#. [Required(ErrorMessage = "Password is required.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\LinkExternalLoginViewModel.cs:8
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.LinkExternalLoginViewModel"
msgid "Password is required."
msgstr "密码是必需的。"

#. [Required(ErrorMessage = "Username is required.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\LoginViewModel.cs:7
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.LoginViewModel"
msgid "Username is required."
msgstr "用户名是必需的。"

#. [Display(Name = "Username")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\LoginViewModel.cs:8
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.LoginViewModel"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#. [Required(ErrorMessage = "Password is required.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\LoginViewModel.cs:11
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.LoginViewModel"
msgid "Password is required."
msgstr "密码是必需的。"

#. yield return new ValidationResult(S["Email is required!"], new[] { "Email" });
#: OrchardCore.Users\ViewModels\RegisterExternalLoginViewModel.cs:36
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.RegisterExternalLoginViewModel"
msgid "Email is required!"
msgstr "电子邮箱是必需的！"

#. yield return new ValidationResult(S["Invalid Email."], new[] { "Email" });
#: OrchardCore.Users\ViewModels\RegisterExternalLoginViewModel.cs:41
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.RegisterExternalLoginViewModel"
msgid "Invalid Email."
msgstr "电子邮箱无效。"

#. yield return new ValidationResult(S["Username is required!"], new[] { "UserName" });
#: OrchardCore.Users\ViewModels\RegisterExternalLoginViewModel.cs:46
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.RegisterExternalLoginViewModel"
msgid "Username is required!"
msgstr "用户名是必需的 ！"

#. yield return new ValidationResult(S["Password is required!"], new[] { "Password" });
#: OrchardCore.Users\ViewModels\RegisterExternalLoginViewModel.cs:51
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.RegisterExternalLoginViewModel"
msgid "Password is required!"
msgstr "密码是必需的 ！"

#. yield return new ValidationResult(S["Confirm Password do not match"], new[] { "ConfirmPassword" });
#: OrchardCore.Users\ViewModels\RegisterExternalLoginViewModel.cs:56
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.RegisterExternalLoginViewModel"
msgid "Confirm Password do not match"
msgstr "确认密码不匹配"

#. yield return new ValidationResult(string.Format(S["Password must be between {0} and {1} characters"], 6, 100), new[] { "Password" });
#: OrchardCore.Users\ViewModels\RegisterExternalLoginViewModel.cs:61
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.RegisterExternalLoginViewModel"
msgid "Password must be between {0} and {1} characters"
msgstr "密码必须介于 {0} 和 {1} 个字符之间"

#. [Required(ErrorMessage = "Username is required.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\RegisterViewModel.cs:7
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.RegisterViewModel"
msgid "Username is required."
msgstr "用户名是必需的。"

#. [Required(ErrorMessage = "Email is required.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\RegisterViewModel.cs:10
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.RegisterViewModel"
msgid "Email is required."
msgstr "电子邮箱是必需的。"

#. [Email.EmailAddress(ErrorMessage = "Invalid Email.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\RegisterViewModel.cs:11
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.RegisterViewModel"
msgid "Invalid Email."
msgstr "电子邮箱无效。"

#. [Required(ErrorMessage = "Password is required.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\RegisterViewModel.cs:15
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.RegisterViewModel"
msgid "Password is required."
msgstr "密码是必需的。"

#. [Compare(nameof(Password), ErrorMessage = "The new password and confirmation password do not match.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\RegisterViewModel.cs:19
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.RegisterViewModel"
msgid "The new password and confirmation password do not match."
msgstr "两次输入密码不一致。"

#. [Required(ErrorMessage = "Email is required.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\ResetPasswordViewModel.cs:7
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.ResetPasswordViewModel"
msgid "Email is required."
msgstr "电子邮箱是必需的。"

#. [Email.EmailAddress(ErrorMessage = "Invalid Email.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\ResetPasswordViewModel.cs:8
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.ResetPasswordViewModel"
msgid "Invalid Email."
msgstr "电子邮箱无效。"

#. [Required(ErrorMessage = "New password is required.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\ResetPasswordViewModel.cs:11
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.ResetPasswordViewModel"
msgid "New password is required."
msgstr "新密码不能为空。"

#. [Compare(nameof(NewPassword), ErrorMessage = "The new password and confirmation password do not match.")]
#: OrchardCore.Users\ViewModels\ResetPasswordViewModel.cs:16
msgctxt "OrchardCore.Users.ViewModels.ResetPasswordViewModel"
msgid "The new password and confirmation password do not match."
msgstr "两次输入密码不一致。"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Assign User Role Task"];
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\AssignUserRoleTask.cs:33
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.AssignUserRoleTask"
msgid "Assign User Role Task"
msgstr "分配用户角色任务"

#. public override LocalizedString Category => S["User"];
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\AssignUserRoleTask.cs:35
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.AssignUserRoleTask"
msgid "User"
msgstr "用户"

#. return Outcomes(S["Done"], S["Failed"]);
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\AssignUserRoleTask.cs:51
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.AssignUserRoleTask"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. return Outcomes(S["Done"], S["Failed"]);
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\AssignUserRoleTask.cs:51
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.AssignUserRoleTask"
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Register User Task"];
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\RegisterUserTask.cs:52
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.RegisterUserTask"
msgid "Register User Task"
msgstr "注册用户任务"

#. public override LocalizedString Category => S["User"];
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\RegisterUserTask.cs:55
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.RegisterUserTask"
msgid "User"
msgstr "用户"

#. return Outcomes(S["Done"], S["Valid"], S["Invalid"]);
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\RegisterUserTask.cs:85
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.RegisterUserTask"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. return Outcomes(S["Done"], S["Valid"], S["Invalid"]);
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\RegisterUserTask.cs:85
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.RegisterUserTask"
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#. return Outcomes(S["Done"], S["Valid"], S["Invalid"]);
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\RegisterUserTask.cs:85
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.RegisterUserTask"
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#. updater?.ModelState.TryAddModelError("", S["No email service is available"]);
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\RegisterUserTask.cs:149
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.RegisterUserTask"
msgid "No email service is available"
msgstr "没有可用的电子邮件服务"

#. public override LocalizedString Category => S["User"];
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\UserActivity.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.UserActivity"
msgid "User"
msgstr "用户"

#. return Outcomes(S["Done"]);
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\UserActivity.cs:40
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.UserActivity"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["User Created Event"];
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\UserCreatedEvent.cs:15
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.UserCreatedEvent"
msgid "User Created Event"
msgstr "用户创建事件"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["User Deleted Event"];
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\UserDeletedEvent.cs:15
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.UserDeletedEvent"
msgid "User Deleted Event"
msgstr "用户删除事件"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["User Disabled Event"];
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\UserDisabledEvent.cs:15
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.UserDisabledEvent"
msgid "User Disabled Event"
msgstr "用户禁用事件"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["User Enabled Event"];
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\UserEnabledEvent.cs:15
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.UserEnabledEvent"
msgid "User Enabled Event"
msgstr "用户启用的事件"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["User Loggedin Event"];
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\UserLoggedInEvent.cs:15
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.UserLoggedInEvent"
msgid "User Loggedin Event"
msgstr "用户登录事件"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["User Updated Event"];
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\UserUpdatedEvent.cs:15
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.UserUpdatedEvent"
msgid "User Updated Event"
msgstr "用户更新事件"

#. public override LocalizedString Category => S["User"];
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\ValidateUserTask.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.ValidateUserTask"
msgid "User"
msgstr "用户"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Validate User Task"];
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\ValidateUserTask.cs:40
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.ValidateUserTask"
msgid "Validate User Task"
msgstr "验证用户任务"

#. return Outcomes(S["Anonymous"], S["Authenticated"], S["InRole"]);
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\ValidateUserTask.cs:44
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.ValidateUserTask"
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名的"

#. return Outcomes(S["Anonymous"], S["Authenticated"], S["InRole"]);
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\ValidateUserTask.cs:44
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.ValidateUserTask"
msgid "Authenticated"
msgstr "已验证"

#. return Outcomes(S["Anonymous"], S["Authenticated"], S["InRole"]);
#: OrchardCore.Users\Workflows\Activities\ValidateUserTask.cs:44
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Activities.ValidateUserTask"
msgid "InRole"
msgstr "角色"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(viewModel.ConfirmationEmailSubject), S["A value is required for {0}.", nameof(viewModel.ConfirmationEmailSubject)]);
#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(viewModel.ConfirmationEmailTemplate), S["A value is required for {0}.", nameof(viewModel.ConfirmationEmailTemplate)]);
#: OrchardCore.Users\Workflows\Drivers\RegisterUserTaskDisplayDriver.cs:44
#: OrchardCore.Users\Workflows\Drivers\RegisterUserTaskDisplayDriver.cs:49
msgctxt "OrchardCore.Users.Workflows.Drivers.RegisterUserTaskDisplayDriver"
msgid "A value is required for {0}."
msgstr "{0} 需要一个值。"

#. <h5>@T["All Users"]</h5>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\AllUsersDeploymentStep.Edit.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.AllUsersDeploymentStep.Edit"
msgid "All Users"
msgstr ""

#. <h5>@T["All Users"]</h5>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\AllUsersDeploymentStep.Summary.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.AllUsersDeploymentStep.Summary"
msgid "All Users"
msgstr ""

#. <span class="hint">@T["Adds all users to the plan."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\AllUsersDeploymentStep.Summary.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.AllUsersDeploymentStep.Summary"
msgid "Adds all users to the plan."
msgstr ""

#. <h4 class="card-title">@T["All Users"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\AllUsersDeploymentStep.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.AllUsersDeploymentStep.Thumbnail"
msgid "All Users"
msgstr ""

#. <p>@T["Exports every user."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\AllUsersDeploymentStep.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.AllUsersDeploymentStep.Thumbnail"
msgid "Exports every user."
msgstr ""

#. <h4><i class="fa-solid fa-user" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Assign user to role"])</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\AssignUserRoleTask.Fields.Design.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.AssignUserRoleTask.Fields.Design"
msgid "Assign user to role"
msgstr "分配用户到角色"

#. <em>@T["{0} to role {1}", Model.Activity.UserName, Model.Activity.RoleName]</em>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\AssignUserRoleTask.Fields.Design.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.AssignUserRoleTask.Fields.Design"
msgid "{0} to role {1}"
msgstr "{0} 角色 {1}"

#. <label asp-for="UserName" class="form-label">@T["UserName"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\AssignUserRoleTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.AssignUserRoleTask.Fields.Edit"
msgid "UserName"
msgstr "用户名"

#. <span class="hint">@T["The User to assign. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\AssignUserRoleTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.AssignUserRoleTask.Fields.Edit"
msgid "The User to assign. With Liquid support."
msgstr "要分配的用户，支持Liquid语法。"

#. <label asp-for="RoleName" class="form-label">@T["RoleName"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\AssignUserRoleTask.Fields.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.AssignUserRoleTask.Fields.Edit"
msgid "RoleName"
msgstr "角色名称："

#. <span class="hint">@T["The Role to assign. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\AssignUserRoleTask.Fields.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.AssignUserRoleTask.Fields.Edit"
msgid "The Role to assign. With Liquid support."
msgstr "要分配的角色，支持Liquid语法。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa-solid fa-user" aria-hidden="true"></i>@T["Assign user to role"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\AssignUserRoleTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.AssignUserRoleTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Assign user to role"
msgstr "分配用户到角色"

#. <p>@T["Assigns a user to a role."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\AssignUserRoleTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.AssignUserRoleTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Assigns a user to a role."
msgstr "分配用户到角色."

#. <th class="border-top-0 w-25">@T["User Id"]</th>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\AuditTrailUserEventDetail.DetailAdmin.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.AuditTrailUserEventDetail.DetailAdmin"
msgid "User Id"
msgstr "用户ID"

#. <th>@T["User Name"]</th>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\AuditTrailUserEventDetail.DetailAdmin.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.AuditTrailUserEventDetail.DetailAdmin"
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#. <legend>@T["Authenticator App Settings"]</legend>
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorAppLoginSettings.Edit.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorAppLoginSettings.Edit"
msgid "Authenticator App Settings"
msgstr ""

#. <label class="form-check-label" asp-for="UseEmailAsAuthenticatorDisplayName">@T["Show email address in the app"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorAppLoginSettings.Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorAppLoginSettings.Edit"
msgid "Show email address in the app"
msgstr ""

#. <span class="hint dashed">@T["When selected, the users will see their email address in the authenticatior app. Otherwise, the username will be displayed."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorAppLoginSettings.Edit.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorAppLoginSettings.Edit"
msgid "When selected, the users will see their email address in the authenticatior app. Otherwise, the username will be displayed."
msgstr ""

#. <h5 class="text-center mb-3">@T["Please use your authenticator app to obtain one-time verification code, and enter it below"]</h5>
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorAppValidation.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorAppValidation"
msgid "Please use your authenticator app to obtain one-time verification code, and enter it below"
msgstr ""

#. <h2>@T["Email changed"]</h2>
#: OrchardCore.Users\Views\ChangeEmail\ChangeEmailConfirmation.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ChangeEmail.ChangeEmailConfirmation"
msgid "Email changed"
msgstr "电子邮箱已更改"

#. @T["Thank you for changing your email."]
#: OrchardCore.Users\Views\ChangeEmail\ChangeEmailConfirmation.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ChangeEmail.ChangeEmailConfirmation"
msgid "Thank you for changing your email."
msgstr "感谢您更改您的电子邮件。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="AllowChangeEmail">@T["Allow the users to change their email"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\ChangeEmailSettings.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ChangeEmailSettings.Edit"
msgid "Allow the users to change their email"
msgstr "允许用户更改他们的电子邮箱"

#. <h4>@T["Change password"]</h4>
#. <button type="submit" class="btn btn-primary">@T["Change password"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\ChangePassword.cshtml:8
#: OrchardCore.Users\Views\Account\ChangePassword.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.ChangePassword"
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#. <label asp-for="CurrentPassword" class="col-md-4 form-label">@T["Current password"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\ChangePassword.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.ChangePassword"
msgid "Current password"
msgstr "当前密码："

#. <label asp-for="Password" class="col-md-4 form-label">@T["New password"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\ChangePassword.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.ChangePassword"
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#. <label asp-for="PasswordConfirmation" class="col-md-4 form-label">@T["New password confirmation"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\ChangePassword.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.ChangePassword"
msgid "New password confirmation"
msgstr "新密码确认"

#. <h1>@T["Change Password"]</h1>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\ChangePasswordConfirmation.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.ChangePasswordConfirmation"
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#. <p>@T["Your password has been changed successfully."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\ChangePasswordConfirmation.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.ChangePasswordConfirmation"
msgid "Your password has been changed successfully."
msgstr "已成功更改您的密码。"

#. <h2>@T["Email confirmation"]</h2>
#: OrchardCore.Users\Views\Registration\ConfirmEmail.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Registration.ConfirmEmail"
msgid "Email confirmation"
msgstr "确认电子邮件"

#. @T["Thank you for confirming your email."]
#: OrchardCore.Users\Views\Registration\ConfirmEmail.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Registration.ConfirmEmail"
msgid "Thank you for confirming your email."
msgstr "感谢您确认您的email！"

#. <a href="@Url.Content("~/")">@T["Home"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\Registration\ConfirmEmail.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Registration.ConfirmEmail"
msgid "Home"
msgstr "主页"

#. <h2>@T["Email confirmation sent"]</h2>
#: OrchardCore.Users\Views\Registration\ConfirmEmailSent.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Registration.ConfirmEmailSent"
msgid "Email confirmation sent"
msgstr "邮件确认已发送"

#. @T["An email has been sent to you. Please click on the link it contains in order to have access on this site."]
#: OrchardCore.Users\Views\Registration\ConfirmEmailSent.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Registration.ConfirmEmailSent"
msgid "An email has been sent to you. Please click on the link it contains in order to have access on this site."
msgstr "一封电子邮件已经发送给您。请点击其中包含的链接以便访问此网站。"

#. <a href="@returnUrl">@T["Previous Page"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\Registration\ConfirmEmailSent.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Registration.ConfirmEmailSent"
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#. <a href="@Url.Content("~/")">@T["Home"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\Registration\ConfirmEmailSent.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Registration.ConfirmEmailSent"
msgid "Home"
msgstr "主页"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Create User"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Users\Views\Admin\Create.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Admin.Create"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

#. <h5>@T["Custom User Settings"]</h5>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\CustomUserSettingsDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.CustomUserSettingsDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Custom User Settings"
msgstr ""

#. @T["Include all custom user settings."]
#: OrchardCore.Users\Views\Items\CustomUserSettingsDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.CustomUserSettingsDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Include all custom user settings."
msgstr ""

#. <span class="hint">@T["The custom user settings to add as part of the plan."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\CustomUserSettingsDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.CustomUserSettingsDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The custom user settings to add as part of the plan."
msgstr ""

#. <h5>@T["Custom User Settings"]</h5>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\CustomUserSettingsDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.CustomUserSettingsDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Custom User Settings"
msgstr ""

#. <span class="badge bg-success">@T["All"]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\CustomUserSettingsDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.CustomUserSettingsDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "All"
msgstr ""

#. <span class="badge bg-warning">@T["No custom user settings selected."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\CustomUserSettingsDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.CustomUserSettingsDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "No custom user settings selected."
msgstr ""

#. <h4 class="card-title">@T["Custom User Settings"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\CustomUserSettingsDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.CustomUserSettingsDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Custom User Settings"
msgstr ""

#. <p>@T["Exports all or specified custom user settings."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\CustomUserSettingsDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.CustomUserSettingsDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Exports all or specified custom user settings."
msgstr ""

#. <li class="breadcrumb-item"><a asp-action="Index" asp-controller="TwoFactorAuthentication">@T["Two-Factor Authentication"]</a></li>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\DisableTwoFactorAuthentication.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.DisableTwoFactorAuthentication"
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr ""

#. <li class="breadcrumb-item active" aria-current="page">@RenderTitleSegments(T["Disable Two-Factor Authentication"])</li>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\DisableTwoFactorAuthentication.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.DisableTwoFactorAuthentication"
msgid "Disable Two-Factor Authentication"
msgstr ""

#. <strong>@T["This action disables two-factor authentication for your account."]</strong>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\DisableTwoFactorAuthentication.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.DisableTwoFactorAuthentication"
msgid "This action disables two-factor authentication for your account."
msgstr ""

#. <button class="btn btn-danger" type="submit">@T["Disable Two-factor Authentication"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\DisableTwoFactorAuthentication.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.DisableTwoFactorAuthentication"
msgid "Disable Two-factor Authentication"
msgstr ""

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Edit User"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Users\Views\Admin\Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Admin.Edit"
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Edit Password"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Users\Views\Admin\EditPassword.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Admin.EditPassword"
msgid "Edit Password"
msgstr "编辑密码"

#. <label asp-for="NewPassword" class="w-lg-75 w-xl-50 form-label">@T["New password"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Admin\EditPassword.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Admin.EditPassword"
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#. <label asp-for="PasswordConfirmation" class="w-lg-75 w-xl-50 form-label">@T["New password confirmation"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Admin\EditPassword.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Admin.EditPassword"
msgid "New password confirmation"
msgstr "新密码确认"

#. <button class="btn btn-primary submit" type="submit">@T["Submit"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\Admin\EditPassword.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Admin.EditPassword"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\Admin\EditPassword.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Admin.EditPassword"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <legend>@T["Email Authenticator Settings"]</legend>
#: OrchardCore.Users\Views\EmailAuthenticatorLoginSettings.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.EmailAuthenticatorLoginSettings.Edit"
msgid "Email Authenticator Settings"
msgstr ""

#. <label class="form-label" asp-for="Subject">@T["Email Subject"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\EmailAuthenticatorLoginSettings.Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.EmailAuthenticatorLoginSettings.Edit"
msgid "Email Subject"
msgstr ""

#. <span class="hint dashed">@T["The subject to the email for sending the verification code. Liquid syntax is supported."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\EmailAuthenticatorLoginSettings.Edit.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.EmailAuthenticatorLoginSettings.Edit"
msgid "The subject to the email for sending the verification code. Liquid syntax is supported."
msgstr ""

#. <label class="form-label" asp-for="Body">@T["Email Body"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\EmailAuthenticatorLoginSettings.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.EmailAuthenticatorLoginSettings.Edit"
msgid "Email Body"
msgstr ""

#. <span class="hint dashed">@T["The body to the email for sending the verification code. Liquid syntax is supported."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\EmailAuthenticatorLoginSettings.Edit.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.EmailAuthenticatorLoginSettings.Edit"
msgid "The body to the email for sending the verification code. Liquid syntax is supported."
msgstr ""

#. <h5 class="text-center mb-3">@T["Please <a href=\"#\" id=\"RequestCode\">click here</a> to receive a one-time verification code via email."]</h5>
#: OrchardCore.Users\Views\EmailAuthenticatorValidation.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.EmailAuthenticatorValidation"
msgid "Please <a href=\"#\" id=\"RequestCode\">click here</a> to receive a one-time verification code via email."
msgstr ""

#. <h2>@T["Forgot password?"]</h2>
#: OrchardCore.Users\Views\ResetPassword\ForgotPassword.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ResetPassword.ForgotPassword"
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码"

#. <h4>@T["Please check your email to reset your password."]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\ResetPassword\ForgotPassword.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ResetPassword.ForgotPassword"
msgid "Please check your email to reset your password."
msgstr "请检查您的电子邮件以重置您的密码。"

#. <label asp-for="Email" class="col-md-4 form-label">@T["Email"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\ResetPassword\ForgotPassword.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ResetPassword.ForgotPassword"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#. <button type="submit" class="btn btn-primary">@T["Submit"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\ResetPassword\ForgotPassword.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ResetPassword.ForgotPassword"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. <h1>@T["Forgot Password confirmation"]</h1>
#: OrchardCore.Users\Views\ResetPassword\ForgotPasswordConfirmation.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ResetPassword.ForgotPasswordConfirmation"
msgid "Forgot Password confirmation"
msgstr "忘记密码确认"

#. <p>@T["Please check your email to reset your password."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\ResetPassword\ForgotPasswordConfirmation.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ResetPassword.ForgotPasswordConfirmation"
msgid "Please check your email to reset your password."
msgstr "请查阅您的邮件，以重设密码"

#. <li class="breadcrumb-item"><a asp-action="Index" asp-controller="TwoFactorAuthentication">@T["Two-Factor Authentication"]</a></li>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\GenerateRecoveryCodes.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.GenerateRecoveryCodes"
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr ""

#. <li class="breadcrumb-item active" aria-current="page">@RenderTitleSegments(T["Generate Recovery Codes"])</li>
#. <button class="btn btn-danger" type="submit">@T["Generate Recovery Codes"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\GenerateRecoveryCodes.cshtml:4
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\GenerateRecoveryCodes.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.GenerateRecoveryCodes"
msgid "Generate Recovery Codes"
msgstr ""

#. <p><strong>@T["Store these codes in a safe place."]</strong></p>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\GenerateRecoveryCodes.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.GenerateRecoveryCodes"
msgid "Store these codes in a safe place."
msgstr ""

#. <p>@T["If you lose your device and don't have the recovery codes you will lose access to your account."]"</p>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\GenerateRecoveryCodes.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.GenerateRecoveryCodes"
msgid "If you lose your device and don't have the recovery codes you will lose access to your account."
msgstr ""

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Users"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Users\Views\Admin\Index.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Admin.Index"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#. <li class="breadcrumb-item"><a asp-action="Index" asp-controller="TwoFactorAuthentication">@T["Two-Factor Authentication"]</a></li>
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorApp\Index.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorApp.Index"
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr ""

#. <li class="breadcrumb-item active" aria-current="page">@RenderTitleSegments(T["Configure Authenticator App"])</li>
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorApp\Index.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorApp.Index"
msgid "Configure Authenticator App"
msgstr ""

#. <p>@T["To use an authenticator app go through the following steps:"]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorApp\Index.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorApp.Index"
msgid "To use an authenticator app go through the following steps:"
msgstr ""

#. @T["Download a two-factor authenticator app like Microsoft Authenticator for <a href=\"{0}\">Android</a> and <a href=\"{1}\">iOS</a>.","https://go.microsoft.com/fwlink/?Linkid=825072","https://go.microsoft.com/fwlink/?Linkid=825073"]
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorApp\Index.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorApp.Index"
msgid "Download a two-factor authenticator app like Microsoft Authenticator for <a href=\"{0}\">Android</a> and <a href=\"{1}\">iOS</a>."
msgstr ""

#. @T["Or, Google Authenticator for <a href=\"{0}\">Android</a> and <a href=\"{1}\">iOS</a>.","https://play.google.com/store/apps/details?id=com.google.android.apps.authenticator2&amp;hl=en", "https://itunes.apple.com/us/app/google-authenticator/id388497605?mt=8"]
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorApp\Index.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorApp.Index"
msgid "Or, Google Authenticator for <a href=\"{0}\">Android</a> and <a href=\"{1}\">iOS</a>."
msgstr ""

#. @T["Scan the QR Code below, or enter this key {0} into your two-factor authenticator app. You may ignore spaces and casing.", $"<kbd>{Model.SharedKey}</kbd>"]
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorApp\Index.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorApp.Index"
msgid "Scan the QR Code below, or enter this key {0} into your two-factor authenticator app. You may ignore spaces and casing."
msgstr ""

#. @T["Once you have scanned the QR code or input the key above, your two-factor authentication app will provide you with a unique code. Enter the code in the confirmation box below."]
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorApp\Index.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorApp.Index"
msgid "Once you have scanned the QR code or input the key above, your two-factor authentication app will provide you with a unique code. Enter the code in the confirmation box below."
msgstr ""

#. <input asp-for="Code" class="form-control" autocomplete="off" placeholder="@T["Please enter the code"]" />
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorApp\Index.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorApp.Index"
msgid "Please enter the code"
msgstr ""

#. <label asp-for="Code" class="form-label form-label">@T["Verification code"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorApp\Index.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorApp.Index"
msgid "Verification code"
msgstr ""

#. <button type="submit" class="w-100 btn btn-lg btn-primary">@T["Verify"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorApp\Index.cshtml:42
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorApp.Index"
msgid "Verify"
msgstr ""

#. <h2>@T["Change Email"]</h2>
#: OrchardCore.Users\Views\ChangeEmail\Index.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ChangeEmail.Index"
msgid "Change Email"
msgstr "更改电子邮箱"

#. <label asp-for="Email" class="col-md-3 form-label">@T["Email"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\ChangeEmail\Index.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ChangeEmail.Index"
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#. <button type="submit" class="btn btn-primary">@T["Submit"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\ChangeEmail\Index.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ChangeEmail.Index"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. <li class="breadcrumb-item"><a asp-action="Index" asp-controller="TwoFactorAuthentication">@T["Two-Factor Authentication"]</a></li>
#: OrchardCore.Users\Views\EmailAuthenticator\Index.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.EmailAuthenticator.Index"
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr ""

#. <li class="breadcrumb-item active" aria-current="page">@RenderTitleSegments(T["Configure Email Authenticator"])</li>
#: OrchardCore.Users\Views\EmailAuthenticator\Index.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.EmailAuthenticator.Index"
msgid "Configure Email Authenticator"
msgstr ""

#. @T["To utilize email as a two-factor authentication method, please click the 'Request Code' button below in order to confirm your email address."]
#: OrchardCore.Users\Views\EmailAuthenticator\Index.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.EmailAuthenticator.Index"
msgid "To utilize email as a two-factor authentication method, please click the 'Request Code' button below in order to confirm your email address."
msgstr ""

#. <button type="submit" class="btn btn-primary">@T["Request Code"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\EmailAuthenticator\Index.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.EmailAuthenticator.Index"
msgid "Request Code"
msgstr ""

#. <li class="breadcrumb-item"><a asp-action="Index" asp-controller="TwoFactorAuthentication">@T["Two-Factor Authentication"]</a></li>
#: OrchardCore.Users\Views\SmsAuthenticator\Index.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.SmsAuthenticator.Index"
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr ""

#. <li class="breadcrumb-item active" aria-current="page">@RenderTitleSegments(T["Configure SMS Authenticator"])</li>
#: OrchardCore.Users\Views\SmsAuthenticator\Index.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.SmsAuthenticator.Index"
msgid "Configure SMS Authenticator"
msgstr ""

#. @T["To utilize SMS as a two-factor authentication method, please click the 'Request Code' button below in order to confirm your Phone number."]
#: OrchardCore.Users\Views\SmsAuthenticator\Index.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.SmsAuthenticator.Index"
msgid "To utilize SMS as a two-factor authentication method, please click the 'Request Code' button below in order to confirm your Phone number."
msgstr ""

#. <label asp-for="PhoneNumber" class="form-label">@T["Phone Number"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\SmsAuthenticator\Index.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.SmsAuthenticator.Index"
msgid "Phone Number"
msgstr ""

#. <span>@T["Phone number must include a country code. For example, +1 for United States."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\SmsAuthenticator\Index.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.SmsAuthenticator.Index"
msgid "Phone number must include a country code. For example, +1 for United States."
msgstr ""

#. <button type="submit" class="btn btn-primary">@T["Request Code"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\SmsAuthenticator\Index.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.SmsAuthenticator.Index"
msgid "Request Code"
msgstr ""

#. @{
#. <div class="d-flex align-items-center">@T["Two-Factor Authentication"]</div>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:9
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:48
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr ""

#. <strong>@T["No authentication methods are available."]</strong>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "No authentication methods are available."
msgstr ""

#. <p>@T["Please enable at least one two-factor authentication method."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "Please enable at least one two-factor authentication method."
msgstr ""

#. @T["Two-factor authentication must be enabled before proceeding."]
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "Two-factor authentication must be enabled before proceeding."
msgstr ""

#. <strong>@T["Privacy and cookie policy have not been accepted."]</strong>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:37
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "Privacy and cookie policy have not been accepted."
msgstr ""

#. <p>@T["You must accept the policy before you can enable two-factor authentication."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "You must accept the policy before you can enable two-factor authentication."
msgstr ""

#. <a asp-action="DisableTwoFactorAuthentication" class="btn btn-sm btn-warning">@T["Disable two-factor authentication"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:52
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "Disable two-factor authentication"
msgstr ""

#. <div class="btn btn-sm btn-success disabled">@T["Enabled"]</div>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:56
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "Enabled"
msgstr ""

#. <button type="submit" class="btn btn-sm btn-success">@T["Enable"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:61
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "Enable"
msgstr ""

#. <p class="text-center mb-0">@T["Two-factor authentication is not enabled yet. To enable it, please add one of the below two-factor methods."]  </p>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:72
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "Two-factor authentication is not enabled yet. To enable it, please add one of the below two-factor methods."
msgstr ""

#. @T["Two-factor authentication is disabled."]
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:80
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "Two-factor authentication is disabled."
msgstr ""

#. @T["Two-factor authentication can't be disabled for your user."]
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:86
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "Two-factor authentication can't be disabled for your user."
msgstr ""

#. @T["Two-factor authentication is enabled."]
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:92
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "Two-factor authentication is enabled."
msgstr ""

#. <p class="mb-1">@T["The current device has been saved during the two-factor authentication process."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:99
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "The current device has been saved during the two-factor authentication process."
msgstr ""

#. <button type="submit" class="btn btn-sm btn-primary">@T["Forget this device"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:101
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "Forget this device"
msgstr ""

#. <label asp-for="PreferredProvider" class="form-label">@T["Preferred Two-Factor Method"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:111
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "Preferred Two-Factor Method"
msgstr ""

#. <option value="">@T["Select the method"]</option>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:115
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "Select the method"
msgstr ""

#. <button type="submit" class="btn btn-sm btn-primary">@T["Update"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:120
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "Update"
msgstr ""

#. @T["Two-factor methods"]
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:126
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "Two-factor methods"
msgstr ""

#. @T["Recovery options"]
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:139
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "Recovery options"
msgstr ""

#. <h4>@T["Recovery codes"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:150
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "Recovery codes"
msgstr ""

#. <p class="mb-0">@T["Recovery codes can be used to access your account in the event you lose access to your device and cannot receive two-factor verification codes."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:151
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "Recovery codes can be used to access your account in the event you lose access to your device and cannot receive two-factor verification codes."
msgstr ""

#. <strong>@T["You have no recovery codes left."]</strong>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:156
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "You have no recovery codes left."
msgstr ""

#. <strong>@T["You have 1 recovery code left."]</strong>
#. <strong>@T.Plural(Model.RecoveryCodesLeft, "You have 1 recovery code left.", "You have {0} recovery codes left.", Model.RecoveryCodesLeft)</strong>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:162
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:168
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "You have 1 recovery code left."
msgstr ""

#. <a asp-action="GenerateRecoveryCodes" class="btn btn-sm btn-warning">@T["Reset codes"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\Index.cshtml:175
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.Index"
msgid "Reset codes"
msgstr ""

#. <h4>@T["Link your account."]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\LinkExternalLogin.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.LinkExternalLogin"
msgid "Link your account."
msgstr "关联您的帐户"

#. @T["You've successfully authenticated with <strong>{0}</strong>. You already have an account with this email address. Enter your local account password and click the Register button to link the accounts and finish logging in.", ViewData["LoginProvider"]]
#: OrchardCore.Users\Views\Account\LinkExternalLogin.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.LinkExternalLogin"
msgid "You've successfully authenticated with <strong>{0}</strong>. You already have an account with this email address. Enter your local account password and click the Register button to link the accounts and finish logging in."
msgstr "您已成功通过 <strong>{0}</strong>身份验证。您已经有了此电子邮件地址。 输入您的本地账户密码，然后点击注册按钮链接账户并完成登录。"

#. <label for="UserName" class="col-md-3 form-label">@T["Username"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\LinkExternalLogin.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.LinkExternalLogin"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#. <label for="Email" class="col-md-3 form-label">@T["Email"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\LinkExternalLogin.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.LinkExternalLogin"
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#. <label asp-for="Password" class="col-md-3 form-label">@T["Password"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\LinkExternalLogin.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.LinkExternalLogin"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. <button type="submit" class="btn btn-primary">@T["Register"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\LinkExternalLogin.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.LinkExternalLogin"
msgid "Register"
msgstr "注册"

#. <h1 class="fs-4">@T["Log in"]</h1>
#. <button type="submit" class="btn btn-primary" tabindex="4">@T["Log in"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\Login.cshtml:33
#: OrchardCore.Users\Views\Account\Login.cshtml:61
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.Login"
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#. <label asp-for="UserName" class="form-label">@T["Username or email address"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\Login.cshtml:37
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.Login"
msgid "Username or email address"
msgstr "用户名或邮箱地址"

#. @T["Password"]
#: OrchardCore.Users\Views\Account\Login.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.Login"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. <a asp-controller="ResetPassword" asp-action="ForgotPassword" class="label-link">@T["Forgot your password?"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\Login.cshtml:46
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.Login"
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码了？"

#. <label asp-for="RememberMe" class="form-check-label">@T["Remember me"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\Login.cshtml:57
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.Login"
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#. <a asp-controller="Registration" asp-action="Register" asp-route-returnurl="@ViewData["ReturnUrl"]">@T["Register as a new user"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\Login.cshtml:65
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.Login"
msgid "Register as a new user"
msgstr "注册为新用户"

#. <h1 class="fs-4">@T["Use another service to log in"]</h1>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\Login.cshtml:75
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.Login"
msgid "Use another service to log in"
msgstr "使用另一个服务登录"

#. <button type="submit" class="btn btn-primary mb-1 @(!disableLocalLogin ? "w-100" : string.Empty)" name="provider" value="@provider.Name" title="@T["Log in using your {0} account", provider.DisplayName]">@provider.DisplayName</button>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\Login.cshtml:80
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.Login"
msgid "Log in using your {0} account"
msgstr "使用您的 {0} 帐户登录"

#. <label class="form-check-label" asp-for="AllowChangingUsername">@T["Allow user to change their username"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\LoginSettings.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.LoginSettings.Edit"
msgid "Allow user to change their username"
msgstr "允许用户更改用户名"

#. <label class="form-check-label" asp-for="AllowChangingEmail">@T["Allow user to change their email address"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\LoginSettings.Edit.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.LoginSettings.Edit"
msgid "Allow user to change their email address"
msgstr "允许用户更改他们的电子邮件地址"

#. <label class="form-check-label" asp-for="AllowChangingPhoneNumber">@T["Allow user to change their phone number"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\LoginSettings.Edit.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.LoginSettings.Edit"
msgid "Allow user to change their phone number"
msgstr ""

#. <label class="form-check-label" asp-for="UseSiteTheme">@T["Use site theme for login page"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\LoginSettings.Edit.cshtml:36
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.LoginSettings.Edit"
msgid "Use site theme for login page"
msgstr "使用站点主题的登录页面"

#. <span class="hint dashed">@T["Requires an active site theme."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\LoginSettings.Edit.cshtml:37
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.LoginSettings.Edit"
msgid "Requires an active site theme."
msgstr "需要一个活动的站点主题。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="UseExternalProviderIfOnlyOneDefined">@T["Use external provider for login."]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\LoginSettings.Edit.cshtml:45
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.LoginSettings.Edit"
msgid "Use external provider for login."
msgstr "使用第三方验证登录。"

#. <span class="hint dashed">@T["If only one external provider is defined, auto challenge the provider to login. You should also configure registration options"]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\LoginSettings.Edit.cshtml:46
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.LoginSettings.Edit"
msgid "If only one external provider is defined, auto challenge the provider to login. You should also configure registration options"
msgstr "如果只定义了一个外部提供者，自动尝试提供者登录。您也应该配置注册选项"

#. <label class="form-check-label" asp-for="DisableLocalLogin">@T["Disable local password login."]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\LoginSettings.Edit.cshtml:54
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.LoginSettings.Edit"
msgid "Disable local password login."
msgstr "禁用本地密码登录。"

#. <span class="hint dashed">@T["When selected, users are not allowed to login with username/password. Make sure there is at least one admin with linked account"]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\LoginSettings.Edit.cshtml:55
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.LoginSettings.Edit"
msgid "When selected, users are not allowed to login with username/password. Make sure there is at least one admin with linked account"
msgstr "选中时，用户不允许使用用户名/密码登录。请确保至少有一个已关联的管理员帐户"

#. <label class="form-check-label" asp-for="UseScriptToSyncRoles">@T["Use a script to set user roles based on external provider claims"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\LoginSettings.Edit.cshtml:63
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.LoginSettings.Edit"
msgid "Use a script to set user roles based on external provider claims"
msgstr "使用脚本根据外部提供者的要求设置用户角色"

#. <span class="hint dashed">@T["If selected, any IExternalLoginEventHandlers defined in modules are not triggered"]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\LoginSettings.Edit.cshtml:64
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.LoginSettings.Edit"
msgid "If selected, any IExternalLoginEventHandlers defined in modules are not triggered"
msgstr "如果选中，模块中定义的 IExternalLoginEventHandlers 不会被触发"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary mb-2" onclick="resetScript(false)">@T["Reset Script"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\LoginSettings.Edit.cshtml:97
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.LoginSettings.Edit"
msgid "Reset Script"
msgstr "重置脚本"

#. <label class="form-check-label" asp-for="RequireTwoFactorAuthenticationForSpecificRoles">@T["Require two-factor authentication specific roles"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\LoginSettingsRoles.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.LoginSettingsRoles.Edit"
msgid "Require two-factor authentication specific roles"
msgstr ""

#. <span class="hint dashed">@T["Select the roles to require two-factor authentication for."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\LoginSettingsRoles.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.LoginSettingsRoles.Edit"
msgid "Select the roles to require two-factor authentication for."
msgstr ""

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Recovery code verification"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\LoginWithRecoveryCode.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.LoginWithRecoveryCode"
msgid "Recovery code verification"
msgstr ""

#. @T["You have requested to log in with a recovery code. This login will not be remembered until you provide an authenticator app code at log in or disable 2FA and log in again."]
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\LoginWithRecoveryCode.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.LoginWithRecoveryCode"
msgid "You have requested to log in with a recovery code. This login will not be remembered until you provide an authenticator app code at log in or disable 2FA and log in again."
msgstr ""

#. <label asp-for="RecoveryCode" class="form-label">@T["Recovery Code"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\LoginWithRecoveryCode.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.LoginWithRecoveryCode"
msgid "Recovery Code"
msgstr ""

#. <button type="submit" class="w-100 btn btn-lg btn-primary">@T["Log in"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\LoginWithRecoveryCode.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.LoginWithRecoveryCode"
msgid "Log in"
msgstr ""

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Two-factor authentication"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\LoginWithTwoFactorAuthentication.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.LoginWithTwoFactorAuthentication"
msgid "Two-factor authentication"
msgstr ""

#. <h3 class="text-center mb-3">@T["Your login is protected with a second authentication method."]</h3>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\LoginWithTwoFactorAuthentication.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.LoginWithTwoFactorAuthentication"
msgid "Your login is protected with a second authentication method."
msgstr ""

#. <label asp-for="VerificationCode" class="form-label">@T["Verification code"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\LoginWithTwoFactorAuthentication.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.LoginWithTwoFactorAuthentication"
msgid "Verification code"
msgstr ""

#. <label asp-for="RememberDevice" class="form-check-label">@T["Remember this device"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\LoginWithTwoFactorAuthentication.cshtml:51
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.LoginWithTwoFactorAuthentication"
msgid "Remember this device"
msgstr ""

#. <button type="submit" class="w-100 btn btn-lg btn-primary">@T["Log in"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\LoginWithTwoFactorAuthentication.cshtml:56
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.LoginWithTwoFactorAuthentication"
msgid "Log in"
msgstr ""

#. <p class="text-center my-3">@T["Having trouble? <a href=\"{0}\">Sign in another way</a>.", link]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\LoginWithTwoFactorAuthentication.cshtml:71
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.LoginWithTwoFactorAuthentication"
msgid "Having trouble? <a href=\"{0}\">Sign in another way</a>."
msgstr ""

#. @T["Don't have access to your authenticator device? You can <a href=\"{0}\">log in with a recovery code</a>.", url]
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\LoginWithTwoFactorAuthentication.cshtml:82
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.LoginWithTwoFactorAuthentication"
msgid "Don't have access to your authenticator device? You can <a href=\"{0}\">log in with a recovery code</a>."
msgstr ""

#. <span class="icon"><i class="fa-solid fa-lock" aria-hidden="true"></i></span><span class="title">@T["Security"]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\NavigationItemText-security.Id.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.NavigationItemText-security.Id"
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. <span class="icon"><i class="fa-solid fa-users-gear" aria-hidden="true"></i></span><span class="title">@T["User Profile Settings"]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\NavigationItemText-UserProfileSettings.Id.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.NavigationItemText-UserProfileSettings.Id"
msgid "User Profile Settings"
msgstr "用户配置文件设置"

#. <span class="icon"><i class="fa-solid fa-users" aria-hidden="true"></i></span><span class="title">@T["Users"]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\NavigationItemText-users.Id.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.NavigationItemText-users.Id"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#. <h2>@T["Register"]</h2>
#. <button type="submit" class="btn btn-primary">@T["Register"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\Registration\Register.cshtml:7
#: OrchardCore.Users\Views\Registration\Register.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Registration.Register"
msgid "Register"
msgstr "注册"

#. <h4>@T["Create a new account."]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Registration\Register.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Registration.Register"
msgid "Create a new account."
msgstr "创建新帐户。"

#. <label asp-for="UserName" class="col-md-3 form-label">@T["Username"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Registration\Register.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Registration.Register"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#. <label asp-for="Email" class="col-md-3 form-label">@T["Email"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Registration\Register.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Registration.Register"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#. <label asp-for="Password" class="col-md-3 form-label">@T["Password"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Registration\Register.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Registration.Register"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. <label asp-for="ConfirmPassword" class="col-md-3 form-label">@T["Confirm password"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Registration\Register.cshtml:34
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Registration.Register"
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#. <h4>@T["Create a new account."]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\RegisterExternalLogin.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.RegisterExternalLogin"
msgid "Create a new account."
msgstr "创建一个新帐户。"

#. @T["You've successfully authenticated with <strong>{0}</strong>. Please fill the form below and click the Register button to complete the registration.", ViewData["LoginProvider"]]
#: OrchardCore.Users\Views\Account\RegisterExternalLogin.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.RegisterExternalLogin"
msgid "You've successfully authenticated with <strong>{0}</strong>. Please fill the form below and click the Register button to complete the registration."
msgstr "您已成功验证 <strong>{0}</strong>。请填写下面的表单，然后点击注册按钮来完成注册。"

#. <label asp-for="UserName" class="col-md-3 form-label">@T["Username"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\RegisterExternalLogin.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.RegisterExternalLogin"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#. <label asp-for="Email" class="col-md-3 form-label">@T["Email"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\RegisterExternalLogin.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.RegisterExternalLogin"
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#. <label asp-for="Password" class="col-md-3 form-label">@T["Password"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\RegisterExternalLogin.cshtml:41
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.RegisterExternalLogin"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. <label asp-for="ConfirmPassword" class="col-md-3 form-label">@T["Confirm password"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\RegisterExternalLogin.cshtml:49
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.RegisterExternalLogin"
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#. <button type="submit" class="btn btn-primary">@T["Register"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\Account\RegisterExternalLogin.cshtml:61
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Account.RegisterExternalLogin"
msgid "Register"
msgstr "注册"

#. <h4><i class="fa-solid @icon" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Register User"])</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\RegisterUserTask.Fields.Design.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.RegisterUserTask.Fields.Design"
msgid "Register User"
msgstr "注册用户"

#. <label asp-for="SendConfirmationEmail" class="form-check-label">@T["Send confirmation email"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\RegisterUserTask.Fields.Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.RegisterUserTask.Fields.Edit"
msgid "Send confirmation email"
msgstr "发送确认电子邮件"

#. <label asp-for="ConfirmationEmailSubject" class="form-label">@T["Subject for confirmation email"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\RegisterUserTask.Fields.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.RegisterUserTask.Fields.Edit"
msgid "Subject for confirmation email"
msgstr "确认邮件的标题"

#. <span class="hint">@T["The subject of the message. Supports Liquid syntax."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\RegisterUserTask.Fields.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.RegisterUserTask.Fields.Edit"
msgid "The subject of the message. Supports Liquid syntax."
msgstr "信息的标题。支持Liquid语法。"

#. <label asp-for="ConfirmationEmailTemplate" class="form-label">@T["Template for confirmation email"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\RegisterUserTask.Fields.Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.RegisterUserTask.Fields.Edit"
msgid "Template for confirmation email"
msgstr "确认电子邮件的模板"

#. <span class="hint">@T["The message to send. Access email confirmation url with Workflow.Properties.EmailConfirmationUrl liquid property."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\RegisterUserTask.Fields.Edit.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.RegisterUserTask.Fields.Edit"
msgid "The message to send. Access email confirmation url with Workflow.Properties.EmailConfirmationUrl liquid property."
msgstr "发送的信息。使用 Workflow.Propetrties.EmailConfirmationUrl liquid 属性来访问电子邮件的确认URL。"

#. <label asp-for="RequireModeration" class="form-check-label">@T["Users must be approved before they can log in"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\RegisterUserTask.Fields.Edit.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.RegisterUserTask.Fields.Edit"
msgid "Users must be approved before they can log in"
msgstr "用户必须经过审核才能登录"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa-solid fa-user" aria-hidden="true"></i>@T["Register User"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\RegisterUserTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.RegisterUserTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Register User"
msgstr "注册用户"

#. <p>@T["Register user from form fields."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\RegisterUserTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.RegisterUserTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Register user from form fields."
msgstr "从表单字段注册用户。"

#. <h2>@T["User Registration Pending"]</h2>
#: OrchardCore.Users\Views\Registration\RegistrationPending.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Registration.RegistrationPending"
msgid "User Registration Pending"
msgstr "用户注册等待中"

#. <p>@T["Your user account has been created but has to be approved before it can be used."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\Registration\RegistrationPending.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Registration.RegistrationPending"
msgid "Your user account has been created but has to be approved before it can be used."
msgstr "您的用户帐号已创建，但必须经过审核才能使用。"

#. <a href="@returnUrl">@T["Previous Page"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\Registration\RegistrationPending.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Registration.RegistrationPending"
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#. <a href="@Url.Content("~/")">@T["Home"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\Registration\RegistrationPending.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Registration.RegistrationPending"
msgid "Home"
msgstr "首页"

#. <label asp-for="UsersCanRegister" class="form-label">@T["Configure users registration."]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "Configure users registration."
msgstr "配置用户注册。"

#. <option value="@UserRegistrationType.NoRegistration" selected="@(Model.UsersCanRegister == UserRegistrationType.NoRegistration)">@T["No Registration"]</option>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "No Registration"
msgstr "无注册"

#. <option value="@UserRegistrationType.AllowRegistration" selected="@(Model.UsersCanRegister == UserRegistrationType.AllowRegistration)">@T["Allow Registration"]</option>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "Allow Registration"
msgstr "允许注册"

#. <option value="@UserRegistrationType.AllowOnlyExternalUsers" selected="@(Model.UsersCanRegister == UserRegistrationType.AllowOnlyExternalUsers)">@T["Allow Only External Users"]</option>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "Allow Only External Users"
msgstr "只允许外部用户"

#. <li>@T["when 'No Registration' is selected, no new users can register"]</li>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "when 'No Registration' is selected, no new users can register"
msgstr "当选择\"无注册\"时，没有新用户可以注册"

#. <li>@T["when 'Allow Registration' is selected, a link is displayed to allow the users to register on the site. If there are external providers, once authenticated the user can register"]</li>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "when 'Allow Registration' is selected, a link is displayed to allow the users to register on the site. If there are external providers, once authenticated the user can register"
msgstr "当选择“允许注册”时，将显示一个链接，允许用户在网站上注册。 如果有外部供应商，用户一旦认证就可以注册"

#. <li>@T["when 'Allow Only External Users' is selected, only users authenticated with external providers can register on the site"]</li>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "when 'Allow Only External Users' is selected, only users authenticated with external providers can register on the site"
msgstr "当选择“只允许外部用户”时，只有经外部供应商认证的用户才能在网站上注册"

#. <label class="form-check-label" asp-for="UsersMustValidateEmail">@T["Users must verify their email address"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:34
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "Users must verify their email address"
msgstr "用户必须验证其电子邮件地址"

#. <div class="alert alert-warning collapse" id="warnEmailValidation">@T["The users whose email address has not been confirmed will not be able to login or reset their password."]</div>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "The users whose email address has not been confirmed will not be able to login or reset their password."
msgstr "尚未确认其电子邮件地址的用户将无法登录。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="UsersAreModerated">@T["Users must be approved before they can log in"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:44
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "Users must be approved before they can log in"
msgstr "用户必须经过审核才能登录"

#. <label class="form-check-label" asp-for="UseSiteTheme">@T["Use site theme for registration page"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:52
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "Use site theme for registration page"
msgstr "使用网站主题注册页面"

#. <span class="hint dashed">@T["Requires an active site theme."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:53
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "Requires an active site theme."
msgstr "需要一个活动的网站主题。"

#. <h5 class="mb-3">@T["External Authentication"]<span class="hint dashed">@T["Settings when registering with external authentication providers"]</span></h5>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:57
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "External Authentication"
msgstr "外部身份验证"

#. <h5 class="mb-3">@T["External Authentication"]<span class="hint dashed">@T["Settings when registering with external authentication providers"]</span></h5>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:57
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "Settings when registering with external authentication providers"
msgstr "在外部身份验证提供者注册时的设置"

#. <label class="form-check-label" asp-for="UseScriptToGenerateUsername">@T["Use a script to generate userName based on external provider claims"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:63
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "Use a script to generate userName based on external provider claims"
msgstr "使用脚本生成基于外部提供者要求的用户名"

#. <span class="hint dashed">@T["If selected, any IExternalLoginEventHandlers defined in modules are not triggered"]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:64
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "If selected, any IExternalLoginEventHandlers defined in modules are not triggered"
msgstr "如果选中，模块中定义的 IExternalLoginEventHandlers 不会被触发"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary mb-2" onclick="resetScript()">@T["Reset Script"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:93
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "Reset Script"
msgstr "重置脚本"

#. <label class="form-check-label" asp-for="NoUsernameForExternalUsers">@T["Do not ask username"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:101
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "Do not ask username"
msgstr "不保存用户名"

#. <span class="hint dashed">@T["When a new user logs in with an external provider, they are not required to provide a local username. You can customize how it works by providing an IExternalLoginEventHandler or writing a script."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:102
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "When a new user logs in with an external provider, they are not required to provide a local username. You can customize how it works by providing an IExternalLoginEventHandler or writing a script."
msgstr "当新用户登录外部提供商时，他们无需提供本地用户名。 您可以通过提供 IExternalLoginEventHandler 或写一个脚本来自定义它的工作方式。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="NoEmailForExternalUsers">@T["Do not ask email address"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:109
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "Do not ask email address"
msgstr "不要询问电子邮件地址"

#. <span class="hint dashed">@T["When a new user logs in with an external provider and the email claim is defined, they are not required to provide a local email address."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:110
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "When a new user logs in with an external provider and the email claim is defined, they are not required to provide a local email address."
msgstr "当新用户与外部提供者登录并定义电子邮件申请时， 他们无需提供本地电子邮件地址。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="NoPasswordForExternalUsers">@T["Do not create local password for external users"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:117
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "Do not create local password for external users"
msgstr "不要为外部用户创建本地密码"

#. <span class="hint dashed">@T["When a new user logs in with an external provider, they are not required to provide a local password."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\RegistrationSettings.Edit.cshtml:118
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.RegistrationSettings.Edit"
msgid "When a new user logs in with an external provider, they are not required to provide a local password."
msgstr "当新用户登录外部提供者时，他们无需提供本地密码。"

#. <li class="breadcrumb-item"><a asp-action="Index" asp-controller="TwoFactorAuthentication">@T["Two-Factor Authentication"]</a></li>
#: OrchardCore.Users\Views\EmailAuthenticator\RequestCode.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.EmailAuthenticator.RequestCode"
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr ""

#. <li class="breadcrumb-item"><a asp-action="Index" asp-controller="EmailAuthenticator">@T["Configure Email Authenticator"]</a></li>
#: OrchardCore.Users\Views\EmailAuthenticator\RequestCode.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.EmailAuthenticator.RequestCode"
msgid "Configure Email Authenticator"
msgstr "配置电子邮件验证"

#. <li class="breadcrumb-item active" aria-current="page">@RenderTitleSegments(T["Validate Email Address"])</li>
#: OrchardCore.Users\Views\EmailAuthenticator\RequestCode.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.EmailAuthenticator.RequestCode"
msgid "Validate Email Address"
msgstr "验证电子邮件地址"

#. <input asp-for="Code" class="form-control" autocomplete="off" placeholder="@T["Please enter the code"]" />
#: OrchardCore.Users\Views\EmailAuthenticator\RequestCode.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.EmailAuthenticator.RequestCode"
msgid "Please enter the code"
msgstr "请输入代码"

#. <label asp-for="Code" class="form-label form-label">@T["Verification code"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\EmailAuthenticator\RequestCode.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.EmailAuthenticator.RequestCode"
msgid "Verification code"
msgstr "验证码"

#. <button type="submit" class="btn btn-lg btn-primary">@T["Verify"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\EmailAuthenticator\RequestCode.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.EmailAuthenticator.RequestCode"
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#. <li class="breadcrumb-item"><a asp-action="Index" asp-controller="TwoFactorAuthentication">@T["Two-Factor Authentication"]</a></li>
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorApp\Reset.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorApp.Reset"
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr "双重验证"

#. <li class="breadcrumb-item"><a asp-action="Index" asp-controller="AuthenticatorApp">@T["Configure Authenticator App"]</a></li>
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorApp\Reset.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorApp.Reset"
msgid "Configure Authenticator App"
msgstr "配置身份验证器应用"

#. <li class="breadcrumb-item active" aria-current="page">@RenderTitleSegments(T["Reset Authenticator App"])</li>
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorApp\Reset.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorApp.Reset"
msgid "Reset Authenticator App"
msgstr "重置身份验证器应用"

#. @T["Two-Factor authentication is required and you cannot remove the only active method. If you want to add another device, <a href=\"{0}\">click here</a> to reconfigure it.", Url.Action("Index", "AuthenticatorApp")]
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorApp\Reset.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorApp.Reset"
msgid "Two-Factor authentication is required and you cannot remove the only active method. If you want to add another device, <a href=\"{0}\">click here</a> to reconfigure it."
msgstr ""

#. <p><strong>@T["If you reset your authenticator key your authenticator app will not work until you reconfigure it."]</strong></p>
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorApp\Reset.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorApp.Reset"
msgid "If you reset your authenticator key your authenticator app will not work until you reconfigure it."
msgstr "如果您重置您的身份验证器密钥，您的身份验证器应用程序将在您重新配置之前无法工作。"

#. <p>@T["This process disables the two-factor authentication for your account."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorApp\Reset.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorApp.Reset"
msgid "This process disables the two-factor authentication for your account."
msgstr ""

#. <button class="btn btn-danger" type="submit">@T["Reset authenticator key"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\AuthenticatorApp\Reset.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.AuthenticatorApp.Reset"
msgid "Reset authenticator key"
msgstr ""

#. <h4>@T["Reset password"]</h4>
#. <button type="submit" class="btn btn-primary">@T["Reset password"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\ResetPassword\ResetPassword.cshtml:8
#: OrchardCore.Users\Views\ResetPassword\ResetPassword.cshtml:37
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ResetPassword.ResetPassword"
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#. <label asp-for="Email" class="col-md-3 form-label">@T["Email"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\ResetPassword\ResetPassword.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ResetPassword.ResetPassword"
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#. <label asp-for="NewPassword" class="col-md-3 form-label">@T["New password"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\ResetPassword\ResetPassword.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ResetPassword.ResetPassword"
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#. <label asp-for="PasswordConfirmation" class="col-md-3 form-label">@T["New password confirmation"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\ResetPassword\ResetPassword.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ResetPassword.ResetPassword"
msgid "New password confirmation"
msgstr "新密码确认"

#. <h1>@T["Reset Password"]</h1>
#: OrchardCore.Users\Views\ResetPassword\ResetPasswordConfirmation.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ResetPassword.ResetPasswordConfirmation"
msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

#. @T["Your password has been reset."]
#: OrchardCore.Users\Views\ResetPassword\ResetPasswordConfirmation.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ResetPassword.ResetPasswordConfirmation"
msgid "Your password has been reset."
msgstr "您的密码已重设。"

#. @T["Please "]<a asp-route-area="OrchardCore.Users" asp-controller="Account" asp-action="Login">@T["Click here to log in"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\ResetPassword\ResetPasswordConfirmation.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ResetPassword.ResetPasswordConfirmation"
msgid "Please "
msgstr "请"

#. @T["Please "]<a asp-route-area="OrchardCore.Users" asp-controller="Account" asp-action="Login">@T["Click here to log in"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\ResetPassword\ResetPasswordConfirmation.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ResetPassword.ResetPasswordConfirmation"
msgid "Click here to log in"
msgstr "点击这里登录"

#. <label class="form-check-label" asp-for="AllowResetPassword">@T["Allow the users to reset their password"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\ResetPasswordSettings.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ResetPasswordSettings.Edit"
msgid "Allow the users to reset their password"
msgstr "允许用户重置他们的密码"

#. <span class="hint dashed">@T["An email will be sent to the user's email address with a reset link."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\ResetPasswordSettings.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ResetPasswordSettings.Edit"
msgid "An email will be sent to the user's email address with a reset link."
msgstr "一封电子邮件将发送给用户的电子邮件地址，带有重置链接。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="UseSiteTheme">@T["Use site theme for password reset page"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\ResetPasswordSettings.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ResetPasswordSettings.Edit"
msgid "Use site theme for password reset page"
msgstr "使用网站主题来重置密码页"

#. <span class="hint dashed">@T["Requires an active site theme."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\ResetPasswordSettings.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.ResetPasswordSettings.Edit"
msgid "Requires an active site theme."
msgstr "需要一个活动的网站主题。"

#. <li class="breadcrumb-item"><a asp-action="Index" asp-controller="TwoFactorAuthentication">@T["Two-Factor Authentication"]</a></li>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\ShowRecoveryCodes.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.ShowRecoveryCodes"
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr ""

#. <li class="breadcrumb-item active" aria-current="page">@RenderTitleSegments(T["Recovery Codes"])</li>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\ShowRecoveryCodes.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.ShowRecoveryCodes"
msgid "Recovery Codes"
msgstr ""

#. <p><strong>@T["Store these codes in a safe place."]</strong></p>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\ShowRecoveryCodes.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.ShowRecoveryCodes"
msgid "Store these codes in a safe place."
msgstr ""

#. <p>@T["If you lose your device and don't have the recovery codes you will lose access to your account."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\ShowRecoveryCodes.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.ShowRecoveryCodes"
msgid "If you lose your device and don't have the recovery codes you will lose access to your account."
msgstr ""

#. <p>@T["Any of the following codes can be used to login."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorAuthentication\ShowRecoveryCodes.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorAuthentication.ShowRecoveryCodes"
msgid "Any of the following codes can be used to login."
msgstr ""

#. <legend>@T["SMS Authenticator Settings"]</legend>
#: OrchardCore.Users\Views\SmsAuthenticatorLoginSettings.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.SmsAuthenticatorLoginSettings.Edit"
msgid "SMS Authenticator Settings"
msgstr ""

#. <label class="form-check-label" asp-for="Body">@T["Message Body"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\SmsAuthenticatorLoginSettings.Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.SmsAuthenticatorLoginSettings.Edit"
msgid "Message Body"
msgstr ""

#. <span class="hint dashed">@T["The body to the message for sending the verification code. Liquid syntax is supported."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\SmsAuthenticatorLoginSettings.Edit.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.SmsAuthenticatorLoginSettings.Edit"
msgid "The body to the message for sending the verification code. Liquid syntax is supported."
msgstr ""

#. <h5 class="text-center mb-3">@T["Please <a href=\"#\" id=\"RequestCode\">click here</a> to receive a one-time verification code via SMS."]</h5>
#: OrchardCore.Users\Views\SmsAuthenticatorValidation.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.SmsAuthenticatorValidation"
msgid "Please <a href=\"#\" id=\"RequestCode\">click here</a> to receive a one-time verification code via SMS."
msgstr ""

#. @T["Dear {0},", Model.User.UserName]
#: OrchardCore.Users\Views\TemplateUserConfirmEmail.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TemplateUserConfirmEmail"
msgid "Dear {0},"
msgstr "您好 {0}，"

#. <p>@T["Please <a href=\"{0}\">click here</a> to confirm your account.", Model.ConfirmEmailUrl]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\TemplateUserConfirmEmail.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TemplateUserConfirmEmail"
msgid "Please <a href=\"{0}\">click here</a> to confirm your account."
msgstr "请 <a href=\"{0}\">点击这里</a> 确认您的帐户。"

#. <p>@T["Thank you"]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\TemplateUserConfirmEmail.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TemplateUserConfirmEmail"
msgid "Thank you"
msgstr "谢谢"

#. <p>@T["Someone recently requested that the password be reset for <b>{0}</b>.", Model.User.UserName]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\TemplateUserLostPassword.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TemplateUserLostPassword"
msgid "Someone recently requested that the password be reset for <b>{0}</b>."
msgstr "有人最近请求重置 <b>{0}</b> 的密码。"

#. <p>@T["To reset your password please click this link: <a href=\"{0}\">Reset Password</a>", Model.LostPasswordUrl]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\TemplateUserLostPassword.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TemplateUserLostPassword"
msgid "To reset your password please click this link: <a href=\"{0}\">Reset Password</a>"
msgstr "要重置您的密码，请点击此链接： <a href=\"{0}\">重置密码</a>"

#. <p>@T["If you did not request a password reset please ignore this email - your password will not be changed."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\TemplateUserLostPassword.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TemplateUserLostPassword"
msgid "If you did not request a password reset please ignore this email - your password will not be changed."
msgstr "如果您没有请求重置密码，请忽略这封电子邮件 - 您的密码不会被更改。"

#. <legend>@T["Two-Factor Settings"]</legend>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorLoginSettings.Edit.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorLoginSettings.Edit"
msgid "Two-Factor Settings"
msgstr ""

#. <label class="form-check-label" asp-for="AllowRememberClientTwoFactorAuthentication">@T["Allow users to remember client"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorLoginSettings.Edit.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorLoginSettings.Edit"
msgid "Allow users to remember client"
msgstr ""

#. <span class="hint dashed">@T["When selected, users may use Remember Client during login to avoid having to provide a token every time."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorLoginSettings.Edit.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorLoginSettings.Edit"
msgid "When selected, users may use Remember Client during login to avoid having to provide a token every time."
msgstr ""

#. <label class="form-check-label" asp-for="RequireTwoFactorAuthentication">@T["Require two-factor authentication"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorLoginSettings.Edit.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorLoginSettings.Edit"
msgid "Require two-factor authentication"
msgstr ""

#. <span class="hint dashed">@T["When selected, any user with enabled two-factor authentication authentication will be required to use it."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorLoginSettings.Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorLoginSettings.Edit"
msgid "When selected, any user with enabled two-factor authentication authentication will be required to use it."
msgstr ""

#. <label class="form-check-label" asp-for="NumberOfRecoveryCodesToGenerate">@T["Number of recovery codes to generate"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorLoginSettings.Edit.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorLoginSettings.Edit"
msgid "Number of recovery codes to generate"
msgstr ""

#. <span class="hint dashed">@T["The number of recovery codes to generate. Default is 5."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\TwoFactorLoginSettings.Edit.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.TwoFactorLoginSettings.Edit"
msgid "The number of recovery codes to generate. Default is 5."
msgstr ""

#. <a asp-action="Index" asp-controller="AuthenticatorApp" class="btn btn-sm btn-primary me-1">@T["Set"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\TwoFactorMethod.Authenticator.Actions.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.TwoFactorMethod.Authenticator.Actions"
msgid "Set"
msgstr "设置"

#. <a asp-action="Reset" asp-controller="AuthenticatorApp" class="btn btn-sm btn-danger">@T["Reset"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\TwoFactorMethod.Authenticator.Actions.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.TwoFactorMethod.Authenticator.Actions"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#. <a asp-action="Index" asp-controller="AuthenticatorApp" class="btn btn-sm btn-success">@T["Add"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\TwoFactorMethod.Authenticator.Actions.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.TwoFactorMethod.Authenticator.Actions"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. <h4>@T["Authenticator app"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\TwoFactorMethod.Authenticator.Content.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.TwoFactorMethod.Authenticator.Content"
msgid "Authenticator app"
msgstr "身份验证器应用"

#. @T["Use an authentication app or browser extension to generate one-time codes."]
#: OrchardCore.Users\Views\Items\TwoFactorMethod.Authenticator.Content.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.TwoFactorMethod.Authenticator.Content"
msgid "Use an authentication app or browser extension to generate one-time codes."
msgstr "使用身份验证应用或浏览器扩展生成一次性代码。"

#. <a asp-action="Index" asp-controller="EmailAuthenticator" class="btn btn-sm btn-primary me-1">@T["Verify Email"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\TwoFactorMethod.Email.Actions.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.TwoFactorMethod.Email.Actions"
msgid "Verify Email"
msgstr "验证电子邮件"

#. <div class="btn btn-sm btn-success disabled">@T["Verified"]</div>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\TwoFactorMethod.Email.Actions.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.TwoFactorMethod.Email.Actions"
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#. <h4>@T["Email authentication"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\TwoFactorMethod.Email.Content.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.TwoFactorMethod.Email.Content"
msgid "Email authentication"
msgstr "电子邮件认证"

#. @T["Use your email to receive one-time codes."]
#: OrchardCore.Users\Views\Items\TwoFactorMethod.Email.Content.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.TwoFactorMethod.Email.Content"
msgid "Use your email to receive one-time codes."
msgstr "使用您的电子邮件接收一次性代码。"

#. <a asp-action="Index" asp-controller="SmsAuthenticator" class="btn btn-sm btn-primary me-1">@T["Verify Phone Number"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\TwoFactorMethod.Phone.Actions.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.TwoFactorMethod.Phone.Actions"
msgid "Verify Phone Number"
msgstr "验证电话号码"

#. <div class="btn btn-sm btn-success disabled me-1">@T["Verified"]</div>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\TwoFactorMethod.Phone.Actions.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.TwoFactorMethod.Phone.Actions"
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#. <a asp-action="Index" asp-controller="SmsAuthenticator" class="btn btn-sm btn-primary me-1">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\TwoFactorMethod.Phone.Actions.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.TwoFactorMethod.Phone.Actions"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <h4>@T["SMS authentication"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\TwoFactorMethod.Phone.Content.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.TwoFactorMethod.Phone.Content"
msgid "SMS authentication"
msgstr "短信认证"

#. @T["Use your phone number to receive one-time codes."]
#: OrchardCore.Users\Views\Items\TwoFactorMethod.Phone.Content.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.TwoFactorMethod.Phone.Content"
msgid "Use your phone number to receive one-time codes."
msgstr "使用您的电话号码接收一次性代码。"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["View User"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Users\Views\User.DetailAdmin.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.User.DetailAdmin"
msgid "View User"
msgstr "查看用户"

#. <a asp-action="Edit" asp-route-id="@Model.User.UserId" class="btn btn-primary btn-sm">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\UserButtons.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserButtons"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <a asp-action="Display" asp-route-id="@Model.User.UserId" class="btn btn-success btn-sm">@T["View"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\UserButtons.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserButtons"
msgid "View"
msgstr "查看"

#. <a asp-action="EditPassword" asp-route-id="@Model.User.UserId" class="btn btn-secondary btn-sm">@T["Edit Password"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\UserButtons.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserButtons"
msgid "Edit Password"
msgstr "修改密码"

#. <a asp-action="Unlock" asp-route-id="@Model.User.UserId" class="btn btn-danger btn-sm" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl" data-title="@T["Unlock user"]" data-message="@T["Are you sure you want to unlock this user?"]">@T["Unlock"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\UserButtons.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserButtons"
msgid "Unlock user"
msgstr "解锁用户"

#. <a asp-action="Unlock" asp-route-id="@Model.User.UserId" class="btn btn-danger btn-sm" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl" data-title="@T["Unlock user"]" data-message="@T["Are you sure you want to unlock this user?"]">@T["Unlock"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\UserButtons.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserButtons"
msgid "Are you sure you want to unlock this user?"
msgstr "您确定要解锁此用户吗？"

#. <a asp-action="Unlock" asp-route-id="@Model.User.UserId" class="btn btn-danger btn-sm" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl" data-title="@T["Unlock user"]" data-message="@T["Are you sure you want to unlock this user?"]">@T["Unlock"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\UserButtons.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserButtons"
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#. <a asp-action="Delete" asp-route-id="@Model.User.UserId" class="btn btn-danger btn-sm" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\UserButtons.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserButtons"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. <button asp-action="SendVerificationEmail" asp-controller="Registration" class="btn btn-info btn-sm">@T["Send verification email"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\UserButtons.cshtml:42
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserButtons"
msgid "Send verification email"
msgstr "重新发送验证邮件"

#. <h4><i class="fa-solid fa-user-plus" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["User Created"])</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UserCreatedEvent.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UserCreatedEvent.Fields.Design"
msgid "User Created"
msgstr "用户已创建"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa-solid fa-user-plus" aria-hidden="true"></i>@T["User Created"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UserCreatedEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UserCreatedEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "User Created"
msgstr "用户已创建"

#. <p>@T["User is created."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UserCreatedEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UserCreatedEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "User is created."
msgstr "用户已创建."

#. <h4><i class="fa-solid fa-user-minus" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["User Deleted"])</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UserDeletedEvent.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UserDeletedEvent.Fields.Design"
msgid "User Deleted"
msgstr "用户已删除"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa-solid fa-user-minus" aria-hidden="true"></i>@T["User Deleted"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UserDeletedEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UserDeletedEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "User Deleted"
msgstr "用户已删除"

#. <p>@T["User is Deleted."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UserDeletedEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UserDeletedEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "User is Deleted."
msgstr "用户已删除。"

#. <h4><i class="fa-solid fa-user-times" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["User Disabled"])</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UserDisabledEvent.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UserDisabledEvent.Fields.Design"
msgid "User Disabled"
msgstr "用户已禁用"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa-solid fa-user-times" aria-hidden="true"></i>@T["User Disabled"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UserDisabledEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UserDisabledEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "User Disabled"
msgstr "用户已禁用"

#. <p>@T["User is disabled."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UserDisabledEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UserDisabledEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "User is disabled."
msgstr "用户已被禁用。"

#. <label asp-for="Email" class="form-label">@T["Email"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\UserEmail.Edit.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserEmail.Edit"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#. <h4><i class="fa-solid fa-user-check" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["User Enabled"])</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UserEnabledEvent.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UserEnabledEvent.Fields.Design"
msgid "User Enabled"
msgstr "用户已启用"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa-solid fa-user-check" aria-hidden="true"></i>@T["User Enabled"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UserEnabledEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UserEnabledEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "User Enabled"
msgstr "用户已启用"

#. <p>@T["User is enabled."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UserEnabledEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UserEnabledEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "User is enabled."
msgstr "用户已经启用"

#. <span class="badge text-bg-danger ms-2" title="@T["Disabled"]">
#. <i class="fa-solid fa-user-alt-slash" aria-hidden="true"></i> @T["Disabled"]
#: OrchardCore.Users\Views\UserFields.cshtml:6
#: OrchardCore.Users\Views\UserFields.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserFields"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#. <label class="form-check-label" asp-for="EmailConfirmed">@T["Email confirmed"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\UserFields.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserFields.Edit"
msgid "Email confirmed"
msgstr "电子邮件地址已确认"

#. <label asp-for="IsEnabled" class="form-check-label cursor-pointer">@T["Is enabled?"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\UserFields.Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserFields.Edit"
msgid "Is enabled?"
msgstr "是否启用？"

#. <span class="hint dashed">@T["Uncheck to disable this user account."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\UserFields.Edit.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserFields.Edit"
msgid "Uncheck to disable this user account."
msgstr "取消选中以禁用此用户帐户。"

#. <label asp-for="Password" class="form-label">@T["Password"]</label>
#. <input asp-for="Password" type="password" class="form-control password-input-field" placeholder="@T["Password"]" />
#: OrchardCore.Users\Views\UserFields.Edit.cshtml:31
#: OrchardCore.Users\Views\UserFields.Edit.cshtml:34
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserFields.Edit"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. <label asp-for="PasswordConfirmation" class="sr-only">@T["Password Confirmation"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\UserFields.Edit.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserFields.Edit"
msgid "Password Confirmation"
msgstr "密码确认"

#. <input asp-for="PasswordConfirmation" type="password" class="form-control password-confirmation-input-field" placeholder="@T["Password confirmation"]" />
#: OrchardCore.Users\Views\UserFields.Edit.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserFields.Edit"
msgid "Password confirmation"
msgstr "密码确认"

#. @T["Generate password"]
#: OrchardCore.Users\Views\UserFields.Edit.cshtml:55
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserFields.Edit"
msgid "Generate password"
msgstr "生成密码"

#. <div class="btn btn-info btn-sm copy-password-button">@T["Copy password"]</div>
#: OrchardCore.Users\Views\UserFields.Edit.cshtml:57
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserFields.Edit"
msgid "Copy password"
msgstr "复制密码"

#. <h4>@T["User Info"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\UserInfo.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserInfo"
msgid "User Info"
msgstr "用户信息"

#. <dt>@T["Username"]</dt>
#: OrchardCore.Users\Views\UserInfo.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserInfo"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#. <dt>@T["Email"]</dt>
#: OrchardCore.Users\Views\UserInfo.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserInfo"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#. <dt>@T["Phone Number"]</dt>
#: OrchardCore.Users\Views\UserInfo.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserInfo"
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#. <dt>@T["Status"]</dt>
#: OrchardCore.Users\Views\UserInfo.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserInfo"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. <dd>@(Model.User.IsEnabled ? T["Enabled"] : T["Disabled"])</dd>
#: OrchardCore.Users\Views\UserInfo.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserInfo"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#. <dd>@(Model.User.IsEnabled ? T["Enabled"] : T["Disabled"])</dd>
#: OrchardCore.Users\Views\UserInfo.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserInfo"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#. <h4><i class="fa-solid fa-id-card" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["User LoggedIn"])</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UserLoggedInEvent.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UserLoggedInEvent.Fields.Design"
msgid "User LoggedIn"
msgstr "用户已登录。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa-solid fa-id-card" aria-hidden="true"></i>@T["User Logged in"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UserLoggedInEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UserLoggedInEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "User Logged in"
msgstr "用户已登录。"

#. <p>@T["User Logged in."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UserLoggedInEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UserLoggedInEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "User Logged in."
msgstr "用户已登录。"

#. <span>@T["Users"]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\UserMenu.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserMenu"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#. <i class="fa-solid fa-sign-in-alt fa-fw" aria-hidden="true"></i> @T["Log in"]
#: OrchardCore.Users\Views\UserMenu.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserMenu"
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#. <i class="fa-solid fa-envelope fa-fw" aria-hidden="true"></i> @T["Change Email"]
#: OrchardCore.Users\Views\UserMenuItems-ChangeEmail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserMenuItems-ChangeEmail"
msgid "Change Email"
msgstr "更改电子邮件"

#. <i class="fa fa-desktop fa-fw" aria-hidden="true"></i> @T["Dashboard"]
#: OrchardCore.Users\Views\UserMenuItems-Dashboard.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserMenuItems-Dashboard"
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#. <i class="fa-solid fa-user-lock fa-fw" aria-hidden="true"></i> @T["External Logins"]
#: OrchardCore.Users\Views\UserMenuItems-ExternalLogins.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserMenuItems-ExternalLogins"
msgid "External Logins"
msgstr "外部登录"

#. <i class="far fa-address-card" aria-hidden="true"></i> @T["Profile"]
#. <i class="far fa-address-card" aria-hidden="true"></i> @T["Profile"]
#: OrchardCore.Users\Views\UserMenuItems-Profile.cshtml:9
#: OrchardCore.Users\Views\UserMenuItems-Profile.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserMenuItems-Profile"
msgid "Profile"
msgstr "个人信息"

#. @T["Signed in as"]<span class="ms-1 font-weight-bold">@User.Identity.Name</span>
#: OrchardCore.Users\Views\UserMenuItems-SignedUser.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserMenuItems-SignedUser"
msgid "Signed in as"
msgstr "登录为"

#. <i class="fa-solid fa-key" aria-hidden="true"></i> @T["Change password"]
#: OrchardCore.Users\Views\UserMenuItems-SignOut.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserMenuItems-SignOut"
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#. <i class="fa-solid fa-sign-out-alt" aria-hidden="true"></i> @T["Log off"]
#: OrchardCore.Users\Views\UserMenuItems-SignOut.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserMenuItems-SignOut"
msgid "Log off"
msgstr "注销"

#. <i class="fa-solid fa-shield-halved fa-fw" aria-hidden="true"></i> @T["Security"]
#: OrchardCore.Users\Views\UserMenuItems-TwoFactor.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserMenuItems-TwoFactor"
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. <label asp-for="UserName" class="form-label">@T["User name"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\UserName.Edit.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserName.Edit"
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#. <label asp-for="PhoneNumber" class="form-label">@T["Phone Number"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\UserPhoneNumber.Edit.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserPhoneNumber.Edit"
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#. <i class="fas fa-check-circle text-success" title="@T["Verified"]"></i>
#: OrchardCore.Users\Views\UserPhoneNumber.Edit.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserPhoneNumber.Edit"
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#. <i class="fas fa-exclamation-circle" title="@T["Unverified"]"></i>
#: OrchardCore.Users\Views\UserPhoneNumber.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserPhoneNumber.Edit"
msgid "Unverified"
msgstr "未验证"

#. <span>@T["Phone number must include a country code. For example, +1 for United States."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\UserPhoneNumber.Edit.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserPhoneNumber.Edit"
msgid "Phone number must include a country code. For example, +1 for United States."
msgstr "电话号码必须包含国家代码。例如，中国的电话号码+86。"

#. <h6>@T["Roles"]</h6>
#: OrchardCore.Users\Views\UserRoleFields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserRoleFields.Edit"
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#. <h4>@T["Roles"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\UserRoles.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserRoles"
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#. <div data-bs-toggle="tooltip" title="@T["The roles this user has"]">
#: OrchardCore.Users\Views\UserRolesMeta.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserRolesMeta"
msgid "The roles this user has"
msgstr "用户拥有的角色"

#. <h4 class="card-title">@T["Email"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UsersAdminFilters-Email.Thumbnail.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UsersAdminFilters-Email.Thumbnail"
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#. <p>@T["Filters on the email address of a user."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UsersAdminFilters-Email.Thumbnail.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UsersAdminFilters-Email.Thumbnail"
msgid "Filters on the email address of a user."
msgstr "电子邮件地址筛选。"

#. <h4 class="card-title">@T["Name"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UsersAdminFilters-Name.Thumbnail.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UsersAdminFilters-Name.Thumbnail"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <p>@T["Filters on the name of a user."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UsersAdminFilters-Name.Thumbnail.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UsersAdminFilters-Name.Thumbnail"
msgid "Filters on the name of a user."
msgstr "用户名筛选。"

#. <h4 class="card-title">@T["Role"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UsersAdminFilters-Role.Thumbnail.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UsersAdminFilters-Role.Thumbnail"
msgid "Role"
msgstr "角色"

#. <p>@T["Filters on a role name."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UsersAdminFilters-Role.Thumbnail.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UsersAdminFilters-Role.Thumbnail"
msgid "Filters on a role name."
msgstr "角色名称筛选。"

#. <h4 class="card-title">@T["Sort"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UsersAdminFilters-Sort.Thumbnail.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UsersAdminFilters-Sort.Thumbnail"
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#. <p>@T["Orders by a user value."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UsersAdminFilters-Sort.Thumbnail.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UsersAdminFilters-Sort.Thumbnail"
msgid "Orders by a user value."
msgstr "按用户名排序。"

#. <h4 class="card-title">@T["Status"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UsersAdminFilters-Status.Thumbnail.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UsersAdminFilters-Status.Thumbnail"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. <p>@T["Filters on a user status."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UsersAdminFilters-Status.Thumbnail.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UsersAdminFilters-Status.Thumbnail"
msgid "Filters on a user status."
msgstr "用户状态筛选。"

#. @T["No results found."]
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminList.cshtml:52
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminList"
msgid "No results found."
msgstr "未找到任何结果。"

#. selectedItems.text($(":checkbox[name='itemIds']:checked").length + ' @T["selected"]');
#. selectedItems.text(selectedItemsCount + ' @T["selected"]');
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminList.cshtml:108
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminList.cshtml:119
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminList"
msgid "selected"
msgstr "已选择"

#. @T["Actions"]
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminList.Fields.BulkActions.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminList.Fields.BulkActions"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#. <a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListBulkActions.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListBulkActions"
msgid "Bulk Action"
msgstr "批量操作"

#. <a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListBulkActions.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListBulkActions"
msgid "Are you sure you want to {0} these items?"
msgstr "您确定要 {0} 这些项目吗？"

#. <a asp-route-action="Create" class="btn btn-secondary create" role="button">@T["Add User"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListCreate.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListCreate"
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#. <select asp-for="SelectedRole" asp-items="Model.UserRoleFilters" class="selectpicker userroles-selectpicker show-tick me-2" data-header="@T["Filter by role"]" data-live-search="true" data-selected-text-format="static" data-width="fit" title="@T["Role"]" data-style="btn-sm" data-dropdown-align-right="auto"></select>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListFilters.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListFilters"
msgid "Filter by role"
msgstr "按角色筛选"

#. <select asp-for="SelectedRole" asp-items="Model.UserRoleFilters" class="selectpicker userroles-selectpicker show-tick me-2" data-header="@T["Filter by role"]" data-live-search="true" data-selected-text-format="static" data-width="fit" title="@T["Role"]" data-style="btn-sm" data-dropdown-align-right="auto"></select>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListFilters.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListFilters"
msgid "Role"
msgstr "角色"

#. <select asp-for="Filter" asp-items="@Model.UserFilters" class="selectpicker userstatuses-selectpicker show-tick me-2" data-header="@T["Filter by status"]" data-selected-text-format="static" data-width="fit" data-dropdown-align-right="auto" title="@T["Show"]" data-style="btn-sm"></select>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListFilters.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListFilters"
msgid "Filter by status"
msgstr "按状态筛选"

#. <select asp-for="Filter" asp-items="@Model.UserFilters" class="selectpicker userstatuses-selectpicker show-tick me-2" data-header="@T["Filter by status"]" data-selected-text-format="static" data-width="fit" data-dropdown-align-right="auto" title="@T["Show"]" data-style="btn-sm"></select>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListFilters.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListFilters"
msgid "Show"
msgstr "查看"

#. <select asp-for="Order" asp-items="@Model.UserSorts" class="selectpicker usersorts-selectpicker show-tick" data-header="@T["Sort by"]" data-width="fit" data-selected-text-format="static" data-dropdown-align-right="true" title="@T["Sort"]" data-style="btn-sm"></select>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListFilters.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListFilters"
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#. <select asp-for="Order" asp-items="@Model.UserSorts" class="selectpicker usersorts-selectpicker show-tick" data-header="@T["Sort by"]" data-width="fit" data-selected-text-format="static" data-dropdown-align-right="true" title="@T["Sort"]" data-style="btn-sm"></select>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListFilters.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListFilters"
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#. <i class="fa-solid fa-filter" title="@T["Filters"]" aria-hidden="true"></i>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "Filters"
msgstr "筛选"

#. <li><a class="dropdown-item" href="?q=status:Enabled">@T["Only enabled users"]</a></li>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "Only enabled users"
msgstr "仅启用的用户"

#. <li><a class="dropdown-item" href="?q=status:Disabled">@T["Only disabled users"]</a></li>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "Only disabled users"
msgstr "仅禁用的用户"

#. <li><a class="dropdown-item" href="#" data-bs-toggle="modal" data-bs-target="#modalUserIndexOptionsFilterSyntax">@T["Filter syntax"]</a></li>
#. <h4>@T["Filter syntax"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:24
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:51
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "Filter syntax"
msgstr "过滤语法"

#. <label asp-for="SearchText" class="sr-only">@T["Search"]</label>
#. <input asp-for="SearchText" class="form-control" placeholder="@T["Search"]" inputmode="search" type="search" autofocus />
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:29
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:31
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. <h5 class="modal-title" id="user-filters-syntax-title">@T["Available Filters"]</h5>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "Available Filters"
msgstr "可用的过滤器"

#. <span class="hint">@T["Default"]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:55
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. <span class="hint dashed">@T["may be entered with or without the term name"]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:56
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "may be entered with or without the term name"
msgstr "可能输入或不包含术语名称"

#. <span class="hint">@T["Single"]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:60
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "Single"
msgstr "单个"

#. <span class="hint dashed">@T["A single value can be entered"]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:61
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "A single value can be entered"
msgstr "可以输入单个值"

#. <span class="hint">@T["Multiple"]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:65
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "Multiple"
msgstr "多个"

#. <span class="hint dashed">@T["Logical operators and groups are supported"]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:66
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "Logical operators and groups are supported"
msgstr "逻辑操作员和组被支持"

#. <span class="hint dashed">@T["The default operator when whitespace is found, e.g."]&nbsp text:foo bar -> text:foo OR bar</span>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:71
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "The default operator when whitespace is found, e.g."
msgstr "找到空格时的默认操作员，例如："

#. <span class="hint dashed">@T["Combines, e.g."]&nbsp text:foo AND bar</span>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:75
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "Combines, e.g."
msgstr "组合，例如"

#. <span class="hint dashed">@T["Negates, e.g."]&nbsp text:foo NOT bar</span>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:79
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "Negates, e.g."
msgstr "Negates, 例如"

#. <span class="hint">@T["Groups operators, e.g."]&nbsp text:((foo OR bar) NOT baz)</span>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:83
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "Groups operators, e.g."
msgstr "群组操作员，例如："

#. <span class="hint">@T["Escape operators, e.g."]&nbsp text:"foo bar"</span>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:87
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "Escape operators, e.g."
msgstr "转义操作员，例如："

#. <h4>@T["Current filter"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:96
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "Current filter"
msgstr "当前过滤器"

#. <span class="hint dashed">@T["including all implied groups and operators"]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:101
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "including all implied groups and operators"
msgstr "包括所有隐含的组和运算符"

#. <p class="alert alert-info mt-3 mb-0">@T["No current filter applied"]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:105
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "No current filter applied"
msgstr "未应用当前过滤器"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary" data-bs-dismiss="modal">@T["Close"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSearch.cshtml:111
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSearch"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. <label class="form-check-label" for="select-all" id="select-all-label" title="@T["Select All"]"></label>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSummary.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSummary"
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural((int)Model.UsersCount, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", (int)Model.StartIndex, (int)Model.EndIndex]">@T.Plural((int)Model.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSummary.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSummary"
msgid "1 item"
msgid_plural "{0} items"
msgstr[0] "{0} 项"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural((int)Model.UsersCount, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", (int)Model.StartIndex, (int)Model.EndIndex]">@T.Plural((int)Model.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSummary.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSummary"
msgid "Items {0} to {1}"
msgstr "从{0} 到{1}"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural((int)Model.UsersCount, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", (int)Model.StartIndex, (int)Model.EndIndex]">@T.Plural((int)Model.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Users\Views\UsersAdminListSummary.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UsersAdminListSummary"
msgid " / {0} item in total"
msgid_plural " / {0} items in total"
msgstr[0] " / 总计 {0} 个项目"

#. <button class="btn btn-primary save" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\UserSaveButtons.Edit.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserSaveButtons.Edit"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Users\Views\UserSaveButtons.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserSaveButtons.Edit"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <label asp-for="TimeZoneId" class="form-label">@T["Default Time Zone"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\UserTimeZone.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserTimeZone.Edit"
msgid "Default Time Zone"
msgstr "默认的时区"

#. <option value="">@T["Use site's time zone"]</option>
#: OrchardCore.Users\Views\UserTimeZone.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserTimeZone.Edit"
msgid "Use site's time zone"
msgstr "使用站点的时区"

#. <span class="hint">@T["Determines the time zone used when displaying and editing dates and times."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\UserTimeZone.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.UserTimeZone.Edit"
msgid "Determines the time zone used when displaying and editing dates and times."
msgstr "确定显示和编辑日期和时间时使用的时区。"

#. <h4><i class="fa-solid fa-user-edit" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["User Updated"])</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UserUpdatedEvent.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UserUpdatedEvent.Fields.Design"
msgid "User Updated"
msgstr "用户已更新"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa-solid fa-user-edit" aria-hidden="true"></i>@T["User Updated"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UserUpdatedEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UserUpdatedEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "User Updated"
msgstr "用户已更新"

#. <p>@T["User is updated."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\UserUpdatedEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.UserUpdatedEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "User is updated."
msgstr "用户已更新。"

#. <li class="breadcrumb-item"><a asp-action="Index" asp-controller="TwoFactorAuthentication">@T["Two-Factor Authentication"]</a></li>
#: OrchardCore.Users\Views\SmsAuthenticator\ValidateCode.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.SmsAuthenticator.ValidateCode"
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr "双重验证"

#. <li class="breadcrumb-item"><a asp-action="Index" asp-controller="SmsAuthenticator">@T["Configure SMS Authenticator"]</a></li>
#: OrchardCore.Users\Views\SmsAuthenticator\ValidateCode.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.SmsAuthenticator.ValidateCode"
msgid "Configure SMS Authenticator"
msgstr "配置短信验证器"

#. <li class="breadcrumb-item active" aria-current="page">@RenderTitleSegments(T["SMS Code Validation"])</li>
#: OrchardCore.Users\Views\SmsAuthenticator\ValidateCode.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.SmsAuthenticator.ValidateCode"
msgid "SMS Code Validation"
msgstr "短信代码验证"

#. @T["Please check your phone for a verification code and provide it below."]
#: OrchardCore.Users\Views\SmsAuthenticator\ValidateCode.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.SmsAuthenticator.ValidateCode"
msgid "Please check your phone for a verification code and provide it below."
msgstr "请检查您的手机验证码并在下方提供。"

#. <input asp-for="Code" class="form-control" autocomplete="off" placeholder="@T["Please enter the code"]" />
#: OrchardCore.Users\Views\SmsAuthenticator\ValidateCode.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.SmsAuthenticator.ValidateCode"
msgid "Please enter the code"
msgstr "请输入代码"

#. <label asp-for="Code" class="form-label form-label">@T["Verification code"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\SmsAuthenticator\ValidateCode.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.SmsAuthenticator.ValidateCode"
msgid "Verification code"
msgstr "验证码"

#. <button type="submit" class="btn btn-lg btn-primary">@T["Verify"]</button>
#: OrchardCore.Users\Views\SmsAuthenticator\ValidateCode.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.SmsAuthenticator.ValidateCode"
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#. <h4><i class="fa-solid fa-user" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Validate User"])</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\ValidateUserTask.Fields.Design.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.ValidateUserTask.Fields.Design"
msgid "Validate User"
msgstr "验证用户"

#. <label asp-for="SetUserName" class="form-check-label">@T["Set the 'UserName' workflow property if the user is authenticated"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\ValidateUserTask.Fields.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.ValidateUserTask.Fields.Edit"
msgid "Set the 'UserName' workflow property if the user is authenticated"
msgstr "如果用户已被身份验证则设置“用户名称”工作流属性"

#. <label asp-for="Roles" class="form-label">@T["Roles"]</label>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\ValidateUserTask.Fields.Edit.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.ValidateUserTask.Fields.Edit"
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#. <span class="hint">@T["The 'InRole' outcome will be triggered if the user has at least one of the selected roles."]</span>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\ValidateUserTask.Fields.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.ValidateUserTask.Fields.Edit"
msgid "The 'InRole' outcome will be triggered if the user has at least one of the selected roles."
msgstr ""

#. <h4 class="card-title"><i class="fa-solid fa-user" aria-hidden="true"></i>@T["Validate User"]</h4>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\ValidateUserTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.ValidateUserTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Validate User"
msgstr "验证用户"

#. <p>@T["Check if the user exists for the current request and has the specified role(s)."]</p>
#: OrchardCore.Users\Views\Items\ValidateUserTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Users.Views.Items.ValidateUserTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Check if the user exists for the current request and has the specified role(s)."
msgstr "检查用户是否存在当前请求并具有指定角色 (s)。"

